msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tshock\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-15 18:04:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-17 00:05\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: GetText.NET Extractor\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: tshock\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 544368\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /general-devel/i18n/template.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../../TShockAPI/DB/CharacterManager.cs:194
#: ../../TShockAPI/DB/CharacterManager.cs:264
#, csharp-format
msgctxt "{0} is a player name"
msgid "Skipping SSC save (due to tshock.ignore.ssc) for {0}"
msgstr "由于{0}拥有tshock.ignore.ssc权限，跳过服务端存档"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:211
#, csharp-format
msgctxt "{0} is ban number, {1} is ban reason, {2} is a timestamp"
msgid "#{0} - You are banned: {1} ({2} remaining)"
msgstr "#{0} - 你已被封禁，原因：{1} (剩余时间{2} )"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:206
#, csharp-format
msgctxt "{0} is ban number, {1} is ban reason"
msgid "#{0} - You are banned: {1}"
msgstr "#{0} - 你已被封禁，原因： {1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6515
msgid "     'basic', 'sakura', 'willow', 'boreal', 'mahogany', 'ebonwood', 'shadewood', 'pearlwood'."
msgstr "     basic（普通）、sakura（樱花树）、willow（黄柳树）、boreal（针叶树）、mahogany（红木树）、ebonwood（乌木树）、shadewood（暗影木树）、pearlwood（珍珠木树）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6521
msgid "     'cactus', 'herb', 'mushroom'."
msgstr "     cactus（仙人掌）、herb（草药）、mushroom（蘑菇）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6517
msgid "     'palm', 'corruptpalm', 'crimsonpalm', 'hallowpalm'."
msgstr "     palm（棕榈树）、corruptpalm（乌木棕榈树）、crimsonpalm（阴影木棕榈树）、hallowpalm（珍珠木棕榈树）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6519
msgid "     'topaz', 'amethyst', 'sapphire', 'emerald', 'ruby', 'diamond', 'amber'."
msgstr "     topaz（黄玉）、amethyst（紫晶）、sapphire（蓝玉）、emerald（翡翠）、ruby（红玉）、diamond（钻石）、amber（琥珀）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1460
#, csharp-format
msgid "   {0}{1} \"{2}\" (Find the IP associated with the offline target's account)"
msgstr "   {0}{1} \"{2}\" （找出离线玩家的IP地址）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1458
#, csharp-format
msgid "   {0}{1} \"{2}{3}\" {4} {5} (Permanently bans this account name)"
msgstr "   {0}{1} \"{2}{3}\" {4} {5}（永久封禁这个玩家名）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1463
#, csharp-format
msgid "   {0}{1} {2} (Find the player index for the target)"
msgstr "   {0}{1} {2}（找到目标玩家的序号）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1464
#, csharp-format
msgid "   {0}{1} {2}{3} {4} {5} (Permanently bans the online player by Account, UUID, and IP)"
msgstr "   {0}{1} \"{2}{3}\" {4} {5}（永久封禁这个玩家名、UUID和IP地址）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1461
#, csharp-format
msgid "   {0}{1} {2}{3} {4} {5} (Permanently bans this IP address)"
msgstr "   {0}{1} {2}{3} {4} {5}（永久封禁这个IP地址）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1400
#, csharp-format
msgid "   Eg a value of {0} would represent 10 days, 30 minutes, 0 seconds."
msgstr "   例如：{0}表示10天30分钟0秒。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1404
#, csharp-format
msgid "   If no {0} are specified, the command uses {1} by default."
msgstr "   {0}在没有明确指定时默认值为{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1401
msgid "   If no duration is provided, the ban will be permanent."
msgstr "   如果没有写明期限，那么默认为永久封禁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1403
#, csharp-format
msgid "   Unless {0} is passed to the command, {1} is assumed to be a player or player index"
msgstr "   {1}会被作为玩家名称或序号进行识别，除非添加了参数{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1276
#, csharp-format
msgid " -> Logged-in as: {0}; in group {1}."
msgstr " ->登录为用户 {0} , 在组 {1} 中。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1412
#, csharp-format
msgid "- {0} are provided when you add a ban, and can also be viewed with the {1} command."
msgstr "- 在封禁时可以获得一个{0}，也可以通过{1}指令查询。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1428
#, csharp-format
msgid "- {0} are provided when you add a ban, and can be found with the {1} command."
msgstr "- 在封禁时可以获得一个{0}，也可以通过{1}指令查询。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1402
#, csharp-format
msgid "- {0}: -a (account name), -u (UUID), -n (character name), -ip (IP address), -e (exact, {1} will be treated as identifier)"
msgstr "- {0}：-a（用户名）、-u（UUID）、-n（角色名）、-ip（IP地址）、-e（精确匹配，将{1}视作匹配代码）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1399
#, csharp-format
msgid "- {0}: uses the format {1} to determine the length of the ban."
msgstr "- {0}：使用{1}格式来指定封禁的期限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1457
msgid "- Ban an offline player by account name"
msgstr "- 根据用户名封禁一个不在线的玩家"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1459
msgid "- Ban an offline player by IP address"
msgstr "- 通过IP地址封禁离线的玩家"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1462
msgid "- Ban an online player by index (Useful for hard to type names)"
msgstr "- 通过玩家序号来封禁在线的玩家（如果他们的名字不方便输入的话）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6514
msgid "- Default trees :"
msgstr "- 普通树木："

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6518
msgid "- Gem trees :"
msgstr "- 宝石树："

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1420
msgid "- Lists active bans. Color trends towards green as the ban approaches expiration"
msgstr "- 列出目前生效的封禁。颜色随着剩余时间而改变，即将到期的封禁更加靠近绿色。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6520
msgid "- Misc :"
msgstr "- 其他植物："

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6516
msgid "- Palm trees :"
msgstr "- 棕榈树："

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:969
msgid "!!! > Set DisableLoginBeforeJoin to true in the config file and /reload if this is a problem."
msgstr "!!! > 如果你不希望出现这个情况的话，在配置文件中将DisableLoginBeforeJoin设置为true并执行/reload指令。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:963
msgid "!!! > Set DisableUUIDLogin to true in the config file and /reload if this is a problem."
msgstr "!!! > 如果你不希望出现这个情况的话，在配置文件中将DisableUUIDLogin设置为true并执行/reload指令。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:968
msgid "!!! Login before join is enabled. Existing accounts can login & the server password will be bypassed."
msgstr "!!! 你开启了进入游戏前自动登录，因此已注册的玩家将不需要输入服务器密码，而是输入账号的密码。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:957
msgid "!!! The server password in config.json was overridden by the interactive prompt and will be ignored."
msgstr "!!! 在开启服务器时手动输入了密码，因此忽略了配置文件config.json中设置的密码。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:962
msgid "!!! UUID login is enabled. If a user's UUID matches an account, the server password will be bypassed."
msgstr "!!! DisableUUIDLogin（禁止UUID自动登录）已关闭，因此UUID匹配的玩家将不需要输入服务器密码，自动登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6425
#, csharp-format
msgid "\"{0}\" is not a valid buff ID!"
msgstr "\"{0}\"不是一个有效的状态ID！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5922
#, csharp-format
msgid "\"{0}\" is not a valid clear option."
msgstr "\"{0}\" 不是一个有效的清理选项。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6042
#, csharp-format
msgid "\"{0}\" is not a valid NPC."
msgstr "\"{0}\" 不是一个有效的NPC。"

#: ../../TShockAPI/PaginationTools.cs:283
#, csharp-format
msgid "\"{0}\" is not a valid page number."
msgstr "“{0}”不是一个有效的页码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5842
#, csharp-format
msgid "\"{0}\" is not a valid radius."
msgstr "\"{0}\" 不是一个有效的半径。"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:213
#, csharp-format
msgid "\"{0}\" requested REST endpoint: {1}"
msgstr "“{0}”请求了REST端点：{1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2034
msgid "(Server Broadcast) "
msgstr "[服务器广播]"

#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:496
msgid "(Super Admin) "
msgstr "（超级管理员）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1475
#, csharp-format
msgid "{0} - Ticket Number: {1}"
msgstr "{0} - 回执号码{1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2103
#, csharp-format
msgid "{0} ({1} tokens)"
msgstr "{0} ({1} 令牌)"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:986
#, csharp-format
msgid "{0} ({1}) changed the password for account {2}."
msgstr "{0}（{1}）更改了账号“{2}”的密码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:996
#, csharp-format
msgid "{0} ({1}) failed to change the password for account {2}."
msgstr "{0}（{1}）更改账号“{2}”的密码失败。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1677
#, csharp-format
msgid "{0} ({1}) from '{2}' group from '{3}' joined. ({4}/{5})"
msgstr "{0}已加入服务器（用户组：{2}，IP地址：{1}，地区：{3}）。服务器人数：{4}/{5}"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1685
#, csharp-format
msgid "{0} ({1}) from '{2}' group joined. ({3}/{4})"
msgstr "{0}已加入服务器（用户组：{2}，IP地址：{1}）。服务器人数：{3}/{4}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:785
#, csharp-format
msgid "{0} ({1}) had {2} or more invalid login attempts and was kicked automatically."
msgstr "{0}({1})尝试登录失败{2}次或以上而被踢出服务器。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1681
#, csharp-format
msgid "{0} ({1}) has joined."
msgstr "{0}({1})加入了服务器。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5370
#, csharp-format
msgid "{0} (Index: {1}, Account ID: {2})"
msgstr "{0} (索引: {1}, 账户ID: {2})"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5372
#, csharp-format
msgid "{0} (Index: {1})"
msgstr "{0} (索引: {1})"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1419
#, csharp-format
msgid "{0} [{1}]"
msgstr "{0} [{1}]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6027
#, csharp-format
msgid "{0} [{1}|{2}]"
msgstr "{0} [{1}|{2}]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1476
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1477
#, csharp-format
msgid "{0} {1}"
msgstr "{0} {1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1481
#, csharp-format
msgid "{0} {1} ({2} ago)"
msgstr "{0} {1} ({2} 以前)"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1495
#, csharp-format
msgid "{0} {1} ({2})"
msgstr "{0} {1} ({2})"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5344
#, csharp-format
msgid "{0} {1} {2}"
msgstr "{0} {1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1478
#, csharp-format
msgid "{0} {1} on {2} ({3} ago)"
msgstr "{0} {1} 在 {2} ({3} 以前)"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6384
#, csharp-format
msgid "{0} <\"{1}|{2}\"> [{3}]"
msgstr "{0} <\"{1}|{2}\"> [{3}]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1411
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1427
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5644
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5934
#, csharp-format
msgid "{0} <{1}>"
msgstr "{0} <{1}>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5478
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6324
#, csharp-format
msgid "{0} <{1}> [{2}]"
msgstr "{0} <{1}> [{2}]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1398
#, csharp-format
msgid "{0} <{1}> [{2}] [{3}] [{4}]"
msgstr "{0} <{1}> [{2}] [{3}] [{4}]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5700
#, csharp-format
msgid "{0} <{1}> [{2}|{3}|{4}|{5}]"
msgstr "{0} <{1}> [{2}|{3}|{4}|{5}]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5535
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5616
#, csharp-format
msgid "{0} <{1}> <{2}>"
msgstr "{0} <{1}> <{2}>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6434
#, csharp-format
msgid "{0} <{1}> <{2}|{3}> [{4}]"
msgstr "{0} <{1}> <{2}|{3}> [{4}]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5831
#, csharp-format
msgid "{0} <{1}|{2}|{3}> [{4}]"
msgstr "{0} <{1}|{2}|{3}> [{4}]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1116
#, csharp-format
msgid "{0} added account {1} to group {2}."
msgstr "{0} 将账号 {1} 添加至组 {2}。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3678
#, csharp-format
msgid "{0} applied advanced combat techniques volume 2!"
msgstr "{0}使用了先进战斗技术（[i:5336]）。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3696
#, csharp-format
msgid "{0} applied advanced combat techniques!"
msgstr "{0}使用了先进战斗技术（[i:4382]）！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3675
#, csharp-format
msgid "{0} applied traveling merchant's satchel!"
msgstr "{0}使用了游商背包（[i:5343]）。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1074
#, csharp-format
msgid "{0} attempted to register for the account {1} but it was already taken."
msgstr "{0}试图注册账号“{1}” ，但它已被占用。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2674
#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3289
#, csharp-format
msgid "{0} authenticated successfully as user {1}."
msgstr "{0}已成功登录账号{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:915
#, csharp-format
msgid "{0} authenticated successfully as user: {1}."
msgstr "{0}已成功登录账号{1}。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2107
#, csharp-format
msgid "{0} banned {1} for '{2}'."
msgstr "{0}以'{2}'为理由封禁了'{1}'。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6067
#, csharp-format
msgid "{0} butchered {1} NPC."
msgid_plural "{0} butchered {1} NPCs."
msgstr[0] "{0}杀死了{1}个NPC。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2477
#, csharp-format
msgid "{0} caused it to rain slime."
msgstr "{0} 开始了一场史莱姆雨。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2492
#, csharp-format
msgid "{0} caused it to rain."
msgstr "{0} 开始了一场雨。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1190
#, csharp-format
msgid "{0} changed account {1} to group {2}."
msgstr "{0}将账号“{1}”所属的用户组更改为了{2}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4481
#, csharp-format
msgid "{0} changed the maximum spawns to {1}."
msgstr "{0}将怪物生成数量上限设置为{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4462
#, csharp-format
msgid "{0} changed the maximum spawns to 5."
msgstr "{0}将怪物生成数量上限设置为5。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1164
#, csharp-format
msgid "{0} changed the password for account {1}"
msgstr "{0}更改了账号“{1}”的密码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4520
#, csharp-format
msgid "{0} changed the spawn rate to {1}."
msgstr "{0}将怪物生成速率设置为{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4502
#, csharp-format
msgid "{0} changed the spawn rate to 600."
msgstr "{0}将怪物生成速率设置为600。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4655
#, csharp-format
msgid "{0} changed the wind speed to {1}mph."
msgstr "{0}将风速设置为{1}mph。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5869
#, csharp-format
msgid "{0} deleted {1} item within a radius of {2}."
msgid_plural "{0} deleted {1} items within a radius of {2}."
msgstr[0] "{0}清除了{2}范围内的{1}个物品。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5893
#, csharp-format
msgid "{0} deleted {1} NPC within a radius of {2}."
msgid_plural "{0} deleted {1} NPCs within a radius of {2}."
msgstr[0] "{0}清除了{2}范围内的{1}个NPC。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5918
#, csharp-format
msgid "{0} deleted {1} projectile within a radius of {2}."
msgid_plural "{0} deleted {1} projectiles within a radius of {2}."
msgstr[0] "{0}清除了{2}范围内的{1}个射弹。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1901
#, csharp-format
msgid "{0} disabled halloween mode."
msgstr "{0}关闭了万圣模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1921
#, csharp-format
msgid "{0} disabled xmas mode."
msgstr "{0}关闭了圣诞模式。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1407
#, csharp-format
msgid "{0} disconnected."
msgstr "{0}离开了游戏。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1899
#, csharp-format
msgid "{0} enabled halloween mode."
msgstr "{0}开启了万圣模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1919
#, csharp-format
msgid "{0} enabled xmas mode."
msgstr "{0}开启了圣诞模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2484
#, csharp-format
msgid "{0} ended the rain."
msgstr "{0}结束了这场雨。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2469
#, csharp-format
msgid "{0} ended the slime rain."
msgstr "{0}结束了这场史莱姆雨。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:711
#, csharp-format
msgid "{0} executed (args omitted): {1}{2}."
msgstr "{0}执行了{1}{2}。因为该指令的特殊性，具体参数已隐藏。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:709
#, csharp-format
msgid "{0} executed: {1}{2}."
msgstr "{0}执行了{1}{2}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:940
#, csharp-format
msgid "{0} failed to authenticate as user: {1}."
msgstr "{0}登录用户:  {1}  失败。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6295
#, csharp-format
msgid "{0} gave you {1} {2}."
msgid_plural "{0} gave you {1} {2}s."
msgstr[0] "{0}给了你{1}个{2}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4262
#, csharp-format
msgid "{0} has been allowed to place tile {1}."
msgstr "组{0}已被允许放置图格 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3896
#, csharp-format
msgid "{0} has been allowed to use {1}."
msgstr "组{0}已被允许使用 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4086
#, csharp-format
msgid "{0} has been allowed to use projectile {1}."
msgstr "组{0}已被允许使用射弹 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4320
#, csharp-format
msgid "{0} has been disallowed from placing tile {1}."
msgstr "{0}已被禁止放置图格 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4144
#, csharp-format
msgid "{0} has been disallowed from using projectile {1}."
msgstr "{0}已被禁止使用弹射物 {1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3967
#, csharp-format
msgid "{0} has been disallowed to use {1}."
msgstr "组{0}已被禁止使用{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6483
#, csharp-format
msgid "{0} has buffed you with {1} ({2}) for {3} seconds!"
msgstr "{0}给你添加了状态{1}（{2}），持续{3}秒！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1196
#, csharp-format
msgid "{0} has changed your group to {1}."
msgstr "{0}已将你所属的用户组更改为{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2964
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3035
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3041
#, csharp-format
msgid "{0} has disabled incoming teleports."
msgstr "{0}禁止玩家对其使用传送。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2427
#, csharp-format
msgid "{0} has ended the current invasion event."
msgstr "{0}结束了当前的入侵事件。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2423
#, csharp-format
msgid "{0} has ended the Old One's Army event."
msgstr "{0}结束了撒旦军队事件。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1688
#, csharp-format
msgid "{0} has joined."
msgstr "{0}进入了游戏。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1692
#, csharp-format
msgid "{0} has joined. IP: {1}"
msgstr "{0}进入了游戏，IP：{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5671
#, csharp-format
msgid "{0} has launched {1} into space."
msgstr "{0}把{1}发射到了空中。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5669
#, csharp-format
msgid "{0} has launched herself into space."
msgstr "{0}把她自己发射到了空中。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5667
#, csharp-format
msgid "{0} has launched himself into space."
msgstr "{0}把他自己发射到了空中。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1406
#, csharp-format
msgid "{0} has left."
msgstr "{0}离开了游戏。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5516
#, csharp-format
msgid "{0} has muted {1} for {2}."
msgstr "{0}禁言了{1}，原因是{2}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6015
#, csharp-format
msgid "{0} has respawned you."
msgstr "{0}将你复活了。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3687
#, csharp-format
msgid "{0} has sent a request to the bunny delivery service!"
msgstr "{0}从递送站申领了新的兔兔！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3693
#, csharp-format
msgid "{0} has sent a request to the cat delivery service!"
msgstr "{0}从递送站申领了新的猫猫！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3690
#, csharp-format
msgid "{0} has sent a request to the dog delivery service!"
msgstr "{0}从递送站申领了新的狗狗！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3684
#, csharp-format
msgid "{0} has sent a request to the slime delivery service!"
msgstr "{0}从递送站申领了新的史莱姆！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2893
#, csharp-format
msgid "{0} has spawned {1} {2} time."
msgid_plural "{0} has spawned {1} {2} times."
msgstr[0] "{0}生成了{2}个{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2910
#, csharp-format
msgid "{0} has spawned a Wall of Flesh."
msgstr "{0}生成了血肉墙。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2657
#, csharp-format
msgid "{0} has SSC data in the database, but has the tshock.ignore.ssc permission. This means their SSC data is being ignored."
msgstr "虽然数据库中有{0}的存档，但该玩家也拥有tshock.ignore.ssc权限。该玩家将使用本地存档，忽略云端存档。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2357
#, csharp-format
msgid "{0} has started a goblin army invasion."
msgstr "{0}开始了哥布林军队入侵。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2411
#, csharp-format
msgid "{0} has started a martian invasion."
msgstr "{0}开始了火星人入侵。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2369
#, csharp-format
msgid "{0} has started a pirate invasion."
msgstr "{0}开始了一场海盗入侵。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2363
#, csharp-format
msgid "{0} has started a snow legion invasion."
msgstr "{0}开始了一场雪人军团入侵。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5504
#, csharp-format
msgid "{0} has unmuted {1}."
msgstr "{0}解除了{1}的禁言。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6372
#, csharp-format
msgid "{0} healed {1} for {2} HP."
msgstr "{0}为{1}恢复了{2}血量。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6370
#, csharp-format
msgid "{0} healed herself for {1} HP."
msgstr "{0}为她自己恢复了{1}血量。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6368
#, csharp-format
msgid "{0} healed himself for {1} HP."
msgstr "{0}为他自己恢复了{1}血量。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4265
#, csharp-format
msgid "{0} is already allowed to place tile {1}."
msgstr "{0}已被允许放置图格{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3900
#, csharp-format
msgid "{0} is already allowed to use {1}."
msgstr "组 {0} 已被允许使用 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4089
#, csharp-format
msgid "{0} is already allowed to use projectile {1}."
msgstr "{0}已被允许使用弹射物 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5956
#, csharp-format
msgid "{0} is already dead!"
msgstr "{0}已经死亡！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3971
#, csharp-format
msgid "{0} is already disallowed to use {1}."
msgstr "组 {0} 已被禁止使用 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4324
#, csharp-format
msgid "{0} is already prevented from placing tile {1}."
msgstr "{0}已被禁止放置图格 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4148
#, csharp-format
msgid "{0} is already prevented from using projectile {1}."
msgstr "{0}已被禁止使用弹射物 {1}。"

#: ../../TShockAPI/ItemBans.cs:234
#, csharp-format
msgid "{0} is banned! Remove it!"
msgstr "{0}已被禁用！请移除它！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6763
#, csharp-format
msgid "{0} is no longer in god mode."
msgstr "已关闭{0}的上帝模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5562
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5593
#, csharp-format
msgid "{0} is not accepting whispers."
msgstr "{0}不接受私聊。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3890
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3961
#, csharp-format
msgid "{0} is not banned."
msgstr "{0}没有被禁用。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6006
#, csharp-format
msgid "{0} is not dead!"
msgstr "{0}并未死亡！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6762
#, csharp-format
msgid "{0} is now in god mode."
msgstr "{0}现在已处于上帝模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5602
#, csharp-format
msgid "{0} is offline and cannot receive your reply."
msgstr "{0}已离线，无法收到你的消息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5965
#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1069
#, csharp-format
msgid "{0} just killed you!"
msgstr "{0}杀死了你！"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2078
#, csharp-format
msgid "{0} kicked {1} for '{2}'"
msgstr "{0}以'{2}'为理由踢出了 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5762
#, csharp-format
msgid "{0} launched fireworks on you."
msgstr "{0}向你发射了烟花。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:848
#, csharp-format
msgid "{0} NPC has been killed."
msgid_plural "{0} NPCs have been killed."
msgstr[0] "{0}个NPC已被杀死。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1068
#, csharp-format
msgid "{0} registered an account: \"{1}\"."
msgstr "{0}注册了一个账号：“{1}”。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1492
#, csharp-format
msgid "{0} remaining."
msgstr "剩余{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6212
#, csharp-format
msgid "{0} renamed the {1}."
msgstr "{0}更改了{1}的名字。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4589
#, csharp-format
msgid "{0} set the time to {1}:{2:D2}."
msgstr "{0}设置时间为 {1}:{2:D2}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4557
#, csharp-format
msgid "{0} set the time to 00:00."
msgstr "{0}设置时间为 00:00。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4545
#, csharp-format
msgid "{0} set the time to 04:30."
msgstr "{0}设置时间为 04:30。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4553
#, csharp-format
msgid "{0} set the time to 12:00."
msgstr "{0}设置时间为 12:00。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4549
#, csharp-format
msgid "{0} set the time to 19:30."
msgstr "{0}设置时间为 19:30。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4631
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4632
#, csharp-format
msgid "{0} slapped {1} for {2} damage."
msgstr "{0}打了{1}一巴掌，造成{2}点伤害。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2846
#, csharp-format
msgid "{0} spawned {1} {2} time."
msgid_plural "{0} spawned {1} {2} times."
msgstr[0] "{0}生成了{2}个{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2305
#, csharp-format
msgid "{0} started a blood moon event."
msgstr "{0} 开启了血月。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2283
#, csharp-format
msgid "{0} started a full moon event."
msgstr "{0} 开启了满月。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2515
#, csharp-format
msgid "{0} started a lantern night."
msgstr "{0} 开启了灯笼夜。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2442
#, csharp-format
msgid "{0} started a sandstorm event."
msgstr "{0} 开启了沙尘暴。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2332
#, csharp-format
msgid "{0} started an eclipse."
msgstr "{0} 开始了日食."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2406
#, csharp-format
msgid "{0} started the frost moon at wave {1}!"
msgstr "{0}召唤了霜月（第{1}波）！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4290
#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4292
#, csharp-format
msgid "{0} started the Old One's Army event!"
msgstr "{0}召唤了撒旦军团事件！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2388
#, csharp-format
msgid "{0} started the pumpkin moon at wave {1}!"
msgstr "{0}召唤了南瓜月（第{1}波）！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2336
#, csharp-format
msgid "{0} stopped an eclipse."
msgstr "{0}结束了日食。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2309
#, csharp-format
msgid "{0} stopped the current blood moon."
msgstr "{0}结束了血月。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2437
#, csharp-format
msgid "{0} stopped the current sandstorm event."
msgstr "{0}结束了沙尘暴。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2519
#, csharp-format
msgid "{0} stopped the lantern night."
msgstr "{0} 结束了灯笼夜。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1142
#, csharp-format
msgid "{0} successfully deleted account: {1}."
msgstr "{0} 成功删除了账号：“{1}”。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3699
#, csharp-format
msgid "{0} summoned a Blood Moon!"
msgstr "{0}召唤了血月！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3711
#, csharp-format
msgid "{0} summoned a frost moon!"
msgstr "{0}召唤了霜月！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3723
#, csharp-format
msgid "{0} summoned a Goblin Invasion!"
msgstr "{0}召唤了哥布林军队入侵！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3705
#, csharp-format
msgid "{0} summoned a Martian invasion!"
msgstr "{0}召唤了火星人入侵！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3681
#, csharp-format
msgid "{0} summoned a Mechdusa!"
msgstr "{0}召唤了机械美杜莎！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3702
#, csharp-format
msgid "{0} summoned a Moon Lord!"
msgstr "{0}召唤了月亮领主！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3714
#, csharp-format
msgid "{0} summoned a pumpkin moon!"
msgstr "{0}召唤了南瓜月！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3708
#, csharp-format
msgid "{0} summoned an eclipse!"
msgstr "{0}召唤了日食！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3730
#, csharp-format
msgid "{0} summoned the {1}!"
msgstr "{0}召唤了{1}！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3052
#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3055
#, csharp-format
msgid "{0} summoned the Empress of Light!"
msgstr "{0}召唤了光之女皇！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3717
#, csharp-format
msgid "{0} summoned the Pirates!"
msgstr "{0}召唤了海盗入侵！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3720
#, csharp-format
msgid "{0} summoned the Snow Legion!"
msgstr "{0}召唤了雪人军团入侵！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3019
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3059
#, csharp-format
msgid "{0} teleported {1} to you."
msgstr "{0} 将 {1} 传送到你的位置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2971
#, csharp-format
msgid "{0} teleported to you."
msgstr "{0} 传送到你的位置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3012
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3052
#, csharp-format
msgid "{0} teleported you to {1}."
msgstr "{0} 将你传送至 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:695
#, csharp-format
msgid "{0} tried to execute (args omitted) {1}{2}."
msgstr "{0}试图执行{1}{2}。因为该指令的特殊性，具体参数已隐藏。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:693
#, csharp-format
msgid "{0} tried to execute {1}{2}."
msgstr "{0}试图执行{1}{2}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2270
#, csharp-format
msgid "{0} triggered a meteor."
msgstr "{0}触发了陨石。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3343
#, csharp-format
msgid "{0} warped you to {1}."
msgstr "{0} 将你传送到传送点 {1}。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2105
#, csharp-format
msgid "{0} was banned for '{1}'."
msgstr "{0}因为'{1}'被封禁。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2076
#, csharp-format
msgid "{0} was kicked for '{1}'"
msgstr "玩家 {0} 因'{1}'被踢出。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3017
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3057
#, csharp-format
msgid "{0} was teleported to you."
msgstr "{0} 被传送至你的位置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1310
#, csharp-format
msgid "{0}'s group is {1}."
msgstr "{0}的用户组为{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1311
#, csharp-format
msgid "{0}'s last known IP is {1}."
msgstr "{0}的最后记录IP为 {1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1300
#, csharp-format
msgid "{0}'s last login occurred {1} {2} UTC{3}."
msgstr "{0}的最后登录时间为 {1} {2} UTC{3}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1312
#, csharp-format
msgid "{0}'s register date is {1} {2} UTC{3}."
msgstr "{0}的注册时间为 {1} {2} UTC{3}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5794
#, csharp-format
msgid "{0}{1} defines no aliases."
msgstr "{0}{1}没有其他别名。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5300
#, csharp-format
msgid "{0}{1} help: "
msgstr "{0}{1} 帮助: "

#: ../../TShockAPI/Utils.cs:1155
#, csharp-format
msgid "{0}{1}/{2} on {3} @ {4}:{5} (TShock for Terraria v{6})"
msgstr "{0}{1}/{2} 于 {3} @ {4}:{5} (泰拉瑞亚TShock服务器 v{6})"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:860
#, csharp-format
msgid "{0}login - Authenticates you using your UUID and character name."
msgstr "{0}login - 以你的UUID和角色名作为凭证登录"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:865
#, csharp-format
msgid "{0}login <password> - Authenticates you using your password and character name."
msgstr "{0}login <密码> - 以你的密码和角色名作为凭证登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:863
#, csharp-format
msgid "{0}login <username> <password> - Authenticates you using your username and password."
msgstr "{0}login <密码> - 以你的密码和角色名作为凭证登录"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5429
#, csharp-format
msgid "{0}user add <username> <password> owner"
msgstr "{0}user add <用户名> <密码> owner"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1219
#, csharp-format
msgid "{0}user add username password group   -- Adds a specified user"
msgstr "{0}user add 用户名 密码 组 -- 添加指定用户"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1220
#, csharp-format
msgid "{0}user del username                  -- Removes a specified user"
msgstr "{0}user del 用户名 -- 移除指定用户"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1222
#, csharp-format
msgid "{0}user group username newgroup       -- Changes a user's group"
msgstr "{0}user group 用户名 新组 -- 更改用户所属的组"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1221
#, csharp-format
msgid "{0}user password username newpassword -- Changes a user's password"
msgstr "{0}user password 用户名 新密码 -- 更改用户密码"

#: ../../TShockAPI/Permissions.cs:545
#, csharp-format
msgid "* **Commands**: `{0}`"
msgstr "* **指令**: `{0}`"

#: ../../TShockAPI/Configuration/ServerSideConfig.cs:123
#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:661
#, csharp-format
msgid "* **Default**: `{0}`"
msgstr "* **默认**: `{0}`"

#: ../../TShockAPI/Configuration/ServerSideConfig.cs:122
#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:660
#, csharp-format
msgid "* **Field type**: `{0}`"
msgstr "* **数据类型**: `{0}`"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1221
#, csharp-format
msgid "* **Permissions**: `{0}`"
msgstr "* **权限**: `{0}`"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5446
#, csharp-format
msgid "*{0} {1}"
msgstr "*{0} {1}"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1254
#, csharp-format
msgid "**Example Usage**: `{0}?{1}`"
msgstr "**示例用法**: `{0}?{1}`"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1244
msgid "**Nouns**:"
msgstr "**参数**:"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1231
msgid "**Verbs**:"
msgstr "**行为**:"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1627
#, csharp-format
msgid "#{0} - You have been banned: {1}."
msgstr "#{0} - 你已被封禁: {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5462
#, csharp-format
msgid "<{0}> {1}"
msgstr "<{0}> {1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5566
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5597
#, csharp-format
msgid "<From {0}> {1}"
msgstr "<来自{0}的消息> {1}"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:187
#, csharp-format
msgid "<green>{0} <black>from <blue>{1} <black>[{2}]"
msgstr "<green>{0}<black>（来源：<blue>{1} <black>[{2}]）"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:178
#, csharp-format
msgid "<green>{0}<black> from <blue>{1} <black>[{2}]"
msgstr "<green>{0}<black>（来源：<blue>{1} <black>[{2}]）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5567
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5598
#, csharp-format
msgid "<To {0}> {1}"
msgstr "<私聊{0}的消息> {1}"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:136
#, csharp-format
msgid "=== Dependency ==="
msgid_plural "=== Dependencies ==="
msgstr[0] "=== 依赖项 ==="

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:133
#, csharp-format
msgid "=== Requested Plugin ==="
msgid_plural "=== Requested Plugins ==="
msgstr[0] "=== 要安装的插件 ==="

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2833
msgid "a Deerclops"
msgstr "独眼巨鹿"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3399
msgid "A group with the same name already exists."
msgstr "同名用户组已存在。"

#: ../../TShockAPI/DB/RegionManager.cs:104
msgid "A lot of things will fail because of this. You must manually delete and re-create the allowed field."
msgstr "很多事情都会因为它失败。你必须手动删除并重新创建正确的字段。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:992
msgid "A malicious server can easily steal a user's UUID. You may consider turning this option off if you run a public server."
msgstr "恶意的服务器可以轻易获取到玩家的UUID，因此使用UUID自动登录不一定安全。如果你的服务器是面对公众公开的，那么可以考虑禁用UUID自动登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2808
msgid "a Martian Saucer"
msgstr "火星飞碟"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2266
msgid "A meteor has been triggered."
msgstr "一颗陨石已经落地"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2818
msgid "a Nebula Pillar"
msgstr "星云柱"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:980
msgid "A password for this server was set in config.json and is being used."
msgstr "已采用在config.json中设置的本服务器的密码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1330
msgid "A player name must be provided to kick a player. Please provide one."
msgstr "必须需要角色名才可踢出玩家，请你在指令后写上。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2487
msgid "A plugin on this server stopped your login."
msgstr "服务器中的一个插件阻止了你的登录。"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:120
#, csharp-format
msgid "A REST login from {0} was blocked as it currently has {1} rate-limit tokens and is at the RESTMaximumRequestsPerInterval threshold."
msgstr "{0}的REST登录已被阻止，因为它目前有{1}个限流标识，并且达到了RESTMaximumRequestsPerInterval（一段时间内最大请求数量）的上限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2813
msgid "a Solar Pillar"
msgstr "日耀柱"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2828
msgid "a Stardust Pillar"
msgstr "星尘柱"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:874
msgid "A user account by that name does not exist."
msgstr "该用户名不存在。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2823
msgid "a Vortex Pillar"
msgstr "星旋柱"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1169
#, csharp-format
msgid "Account {0} does not exist! Therefore, the password cannot be changed."
msgstr "账号“{0}”不存在！所以无法更改密码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1115
#, csharp-format
msgid "Account {0} has been added to group {1}."
msgstr "已将账号 {0} 添加至组 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1191
#, csharp-format
msgid "Account {0} has been changed to group {1}."
msgstr "账号“{0}”所属的用户组已变更为{1}。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:562
#, csharp-format
msgid "Account needed! Please {0}register or {0}login to play!"
msgstr "需要一个账号! 请用 {0}register 或者 {0}login 注册登录你的账号!"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1141
msgid "Account removed successfully."
msgstr "成功移除账号。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2109
msgid "Active REST Users ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "有效的临时REST用户({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3986
msgid "add <item> - Adds an item ban."
msgstr "add <物品> - 禁用指定物品."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3453
msgid "add <name> <permissions...> - Adds a new group."
msgstr "add <用户组> [权限...] [c/00FF00:（创建一个新的用户组）]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4164
msgid "add <projectile ID> - Adds a projectile ban."
msgstr "add <射弹ID> - 添加禁止使用的射弹。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4340
msgid "add <tile ID> - Adds a tile ban."
msgstr "add <物块ID> - 添加禁止使用的物块。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1751
#, csharp-format
msgid "Added {0} to the whitelist."
msgstr "已将 {0} 加入白名单。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2097
#, csharp-format
msgid "Added buff to {0} NPC abnormally."
msgstr "对NPC：{0}异常地添加了Buff。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4871
#, csharp-format
msgid "Added group {0} to {1}."
msgstr "已将组{0}添加至{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4801
#, csharp-format
msgid "Added user {0} to {1}."
msgstr "已将玩家{0}添加至{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3454
msgid "addperm <group> <permissions...> - Adds permissions to a group."
msgstr "addperm <组名> <权限...> - 为一个组添加指定权限。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:81
#, csharp-format
msgid "AddUser SQL returned an error ({0})"
msgstr "AddUser SQL语句返回了一个错误：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5792
#, csharp-format
msgid "Aliases of {0}{1}: {0}{2}"
msgstr "{0}{1}的别名:{0}{2}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6029
msgid "All alive NPCs (excluding town NPCs) on the server will be killed if you do not input a name or ID."
msgstr "输入NPC名称或ID可以杀死特定NPC，否则将默认杀死所有非城镇NPC。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2641
msgid "all bosses"
msgstr "所有boss"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:169
msgid "All done! :)"
msgstr "下载完毕！: )"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2119
msgid "All REST tokens have been destroyed."
msgstr "所有REST令牌已被销毁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1237
#, csharp-format
msgid "Allocated memory: {0}"
msgstr "已分配内存: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3987
msgid "allow <item> <group> - Allows a group to use an item."
msgstr "allow <物品> <用户组> - 给予用户组使用特定物品的豁免权。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4165
msgid "allow <projectile ID> <group> - Allows a group to use a projectile."
msgstr "allow <射弹> <用户组> - 给予用户组使用特定射弹的豁免权。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4341
msgid "allow <tile ID> <group> - Allows a group to place a tile."
msgstr "allow <物块> <用户组> - 给予用户组使用特定物块的豁免权。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5209
msgid "allow <user> <region> - Allows a user to a region."
msgstr "allow <用户名> <区域名>  - 允许一个用户在区域内建筑。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5211
msgid "allowg <group> <region> - Allows a user group to a region."
msgstr "allowg <用户组名> <区域名>  - 允许一个用户组进入区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6686
msgid "Amber Gemtree"
msgstr "琥珀宝石树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6666
msgid "Amethyst Gemtree"
msgstr "紫晶宝石树"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1002
msgid "An account has been detected in the user database, but setup-code.txt is still present."
msgstr "数据库中已有注册玩家，因此setup-code.txt和初始认证系统都将被停用。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:512
#, csharp-format
msgid "An exception has occurred during database rollback: {0}"
msgstr "在数据库回滚时发生了异常：{0}"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:505
#, csharp-format
msgid "An exception has occurred during database transaction: {0}"
msgstr "在数据库事务进行时发生了异常：{0}"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1507
msgid "An exception occurred executing a command."
msgstr "执行指令时发生了异常。"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:635
msgid "An identifier for a character name."
msgstr "可以匹配游戏内的角色名。"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:639
msgid "An identifier for a TShock User Account name."
msgstr "可以匹配TShock用户名。"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:631
msgid "An identifier for a UUID."
msgstr "可以匹配UUID。"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:627
#, csharp-format
msgid "An identifier for an IP Address in octet format. e.g., '{0}'."
msgstr "可以匹配IP地址，格式为用句点分隔的十进制，例如{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2067
msgid "An update check has been queued. If an update is available, you will be notified shortly."
msgstr "已将更新检查加入到队列中，如果有更新，我们将很快通知你。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5615
msgid "Annoy Syntax"
msgstr "指令annoy的用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5632
#, csharp-format
msgid "Annoying {0} for {1} seconds."
msgstr "在{1}秒内骚扰{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:343
msgid "Annoys a player for an amount of time."
msgstr "骚扰一个玩家一段时间。"

#: ../../TShockAPI/Rest/Rest.cs:451
#, csharp-format
msgid "Anonymous requested REST endpoint: {0}"
msgstr "REST端点{0}收到了匿名请求"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5240
msgid "Anti-build is now off."
msgstr "已允许建筑。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5240
msgid "Anti-build is now on."
msgstr "已禁止建筑。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3219
msgid "Arguments: add [warp name], del [warp name], list [page]."
msgstr "参数: add [传送点名], del [传送点名], list [页码]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3220
msgid "Arguments: send [player] [warp name], hide [warp name] [Enable(true/false)]."
msgstr "参数: send [玩家] [传送点名], hide [传送点名] [启用(true/false)]"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2673
#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3288
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:913
#, csharp-format
msgid "Authenticated as {0} successfully."
msgstr "{0} 登录成功。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:443
#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1608
msgid "AutoSave Disabled"
msgstr "自动存档已关闭。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:441
#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1606
msgid "AutoSave Enabled"
msgstr "自动存档已开启。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:812
msgid "AutoSave has been disabled"
msgstr "自动保存已关闭"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:808
msgid "AutoSave has been enabled"
msgstr "自动存档已启用"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:801
msgid "Autosave is currently disabled"
msgstr "自动存档目前已关闭"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:797
msgid "Autosave is currently enabled"
msgstr "自动存档目前已开启"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1382
msgid "Available Ban commands:"
msgstr "可用Ban指令:"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1446
msgid "Available identifiers ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "可选的匹配代码 ({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5224
msgid "Available Region Sub-Commands ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "可用的区域子指令 ({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2124
msgid "Available REST Sub-Commands:"
msgstr "REST命令使用帮助:"

#: ../../TShockAPI/BackupManager.cs:75
msgid "Backing up world..."
msgstr "正在备份世界..."

#: ../../TShockAPI/BackupManager.cs:87
#: ../../TShockAPI/BackupManager.cs:89
msgid "Backup failed!"
msgstr "备份失败！"

#: ../../TShockAPI/BackupManager.cs:51
msgid "Backup Thread"
msgstr "备份线程"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:447
msgid "Backups Disabled"
msgstr "备份已关闭。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:445
msgid "Backups Enabled"
msgstr "备份已开启。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:847
msgid "Bad login attempt."
msgstr "尝试登录失败。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1385
#, csharp-format
msgid "ban {0}"
msgstr "ban {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1384
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1386
#, csharp-format
msgid "ban {0} <Ban ID>"
msgstr "ban {0} <回执号码>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1383
#, csharp-format
msgid "ban {0} <Target> [Flags]"
msgstr "ban {0} <目标> [参数]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1647
#, csharp-format
msgid "Ban {0} has been revoked by {1}."
msgstr "用户{1}解除了封禁{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1648
#, csharp-format
msgid "Ban {0} has now been marked as expired."
msgstr "封禁{0}已解除。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1397
msgid "Ban Add Syntax"
msgstr "ban add（添加封禁）的用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1504
#, csharp-format
msgid "Ban added. Ticket Number {0} was created for identifier {1}."
msgstr "已封禁，回执号码{0}，封禁匹配代码{1}。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:669
#, csharp-format
msgid "Ban added. Ticket number: {0}"
msgstr "已封禁，回执号码{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1410
msgid "Ban Del Syntax"
msgstr "ban del（解除封禁）的用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1426
msgid "Ban Details Syntax"
msgstr "ban details（查看封禁详情）的用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1418
msgid "Ban List Syntax"
msgstr "ban list（列出封禁）的用法"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:696
msgid "Ban removed."
msgstr "已解除封禁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1456
msgid "Ban Usage Examples"
msgstr "Ban用法示例"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3856
#, csharp-format
msgid "Banned {0}."
msgstr "已封禁{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4052
#, csharp-format
msgid "Banned projectile {0}."
msgstr "射弹已被封禁{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4228
#, csharp-format
msgid "Banned tile {0}."
msgstr "图格已被封禁{0}。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2102
#, csharp-format
msgid "Banned: {0}"
msgstr "已封禁: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1531
msgid "Banned."
msgstr "你已被封禁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1684
msgid "Bans ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "封禁了({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6608
msgid "Basic Tree"
msgstr "普通树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2770
msgid "Betsy"
msgstr "双足翼龙"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:890
#, csharp-format
msgid "Blood Moon has been set to {0}"
msgstr "血月已被设置为{0}"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:905
#, csharp-format
msgid "Bloodmoon state: {0}"
msgstr "血月状态: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6612
msgid "Boreal Tree"
msgstr "针叶树"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3343
#, csharp-format
msgid "Bouncer / HandleNpcTalk rejected from bouncer out of bounds from {0}"
msgstr "Bouncer / HandleNpcTalk（NPC聊天防护）因目标NPC不存在而阻止了{0}与其聊天。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3336
#, csharp-format
msgid "Bouncer / HandleNpcTalk rejected from bouncer throttle from {0}"
msgstr "Bouncer / HandleNpcTalk（NPC聊天防护）因限流而阻止了{0}进行聊天。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1521
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnChestItemChange rejected from chest mismatch from {0}"
msgstr "Bouncer / OnChestItemChange（箱子物品防护）因箱子不匹配阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1528
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnChestItemChange rejected from disable from {0}"
msgstr "Bouncer / OnChestItemChange（箱子物品防护）因玩家被限制行动阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1543
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnChestItemChange rejected from range check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnChestItemChange（箱子物品防护）因超出范围阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1536
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnChestItemChange rejected from region protection? from {0}"
msgstr "Bouncer / OnChestItemChange（箱子物品防护）因区域保护阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1556
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnChestOpen rejected from disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnChestItemChange（开箱子防护）因玩家被限制行动阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1563
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnChestOpen rejected from range check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnChestOpen（开箱子防护）因超出范围阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1570
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnChestOpen rejected from region check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnChestOpen（开箱子防护）因区域检测阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2799
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFishOutNPC rejected for not finding active bobber projectile! - From {0}"
msgstr "Bouncer / OnFishOutNPC（特殊渔获防护）因没有有效的鱼饵阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2793
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFishOutNPC rejected for not using a fishing rod! - From {0}"
msgstr "Bouncer / OnFishOutNPC（特殊渔获防护）因没在使用鱼杆阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2805
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFishOutNPC rejected for the NPC not being on the fishable NPCs list! - From {0}"
msgstr "Bouncer / OnFishOutNPC（钓出NPC防护）因试图钓出不可被钓出的NPC阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2817
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFishOutNPC rejected range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnFishOutNPC（特殊渔获防护）因超出范围阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2811
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFishOutNPC rejected summon boss permissions from {0}"
msgstr "Bouncer / OnFishOutNPC（特殊渔获防护）因没有召唤Boss的权限而阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2845
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing（放置食物防护）因玩家被限制行动而阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2838
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing rejected item not placed by hand from {0}"
msgstr "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing（放置食物防护）因放置的不是手中的物品阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2856
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing rejected permissions from {0}"
msgstr "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing（放置食物防护）因没有权限阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2867
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing rejected range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing（放置食物防护）因超出范围阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2831
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing rejected tile placement valid from {0}"
msgstr "Bouncer / OnFoodPlatterTryPlacing（放置食物防护）因放置位置无效阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2569
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnGemLockToggle invalid placement/deadmod from {0}"
msgstr "Bouncer / OnGemLockToggle（宝石锁防护）因宝石锁位置无效阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2562
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnGemLockToggle rejected boundaries check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnGemLockToggle（宝石锁防护）因边界检查阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2576
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnGemLockToggle rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnGemLockToggle（宝石锁防护）因玩家被限制行动阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2585
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnGemLockToggle rejected permissions check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnGemLockToggle（宝石锁防护）因没有权限阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:460
msgid "Bouncer / OnGetSection rejected empty player name."
msgstr "Bouncer / OnGetSection 拒绝了空的玩家名称。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:452
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnGetSection rejected GetSection packet from {0}"
msgstr "Bouncer / OnGetSection 拒绝来自 {0} 的 GetSection 数据包"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2152
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnHealOtherPlayer 0.2 check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnHealOtherPlayer（治疗友方防护）因比例数值检查而阻止了{0}治疗友方。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2176
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnHealOtherPlayer rejected disabled/throttled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnHealOtherPlayer（治疗友方防护） 因被限制行动而阻止了{0}治疗友方。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2168
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnHealOtherPlayer rejected heal other threshold from {0} {1}/{2}"
msgstr "Bouncer / OnHealOtherPlayer（治疗友方防护） 因治疗速度{1}超过上限{2}而阻止了{0}治疗友方。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2142
msgid "Bouncer / OnHealOtherPlayer rejected null checks"
msgstr "Bouncer / OnHealOtherPlayer（治疗友方防护）因目标玩家不存在而阻止了治疗。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1095
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop force kicked (attempted to set position to infinity or NaN) from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1103
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop force kicked (attempted to set velocity to infinity or NaN) from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1114
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop rejected from attempt crash from {0}"
msgstr "Bouncer / OnItemDrop 因{0}的尝试崩溃而拒绝"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1190
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop rejected from disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnItemDrop 因{0}禁用而拒绝。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1170
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop rejected from drop item ban check / max stack check / min stack check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnItemDrop 拒绝了来自 {0} 的掉落物品检查/最大堆栈检查/最小堆栈检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1139
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop rejected from dupe range check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnItemDrop（物品掉落防护）因检查防止重复物品时超出范围而阻止了{0}掉落物品。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1160
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop rejected from item drop/pickup check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnItemDrop 被拒绝来自 {0} 的物品/拾取检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1124
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop rejected from prefix check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnItemDrop 被拒绝来自 {0} 的前缀检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1150
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop rejected from range check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnItemDrop（物品掉落防护）因超出范围而阻止了{0}掉落物品。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1181
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnItemDrop rejected from sneaky from {0}"
msgstr "炸弹/OnItemDrop 因 {0}的潜入而拒绝"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2767
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnKillMe rejected bad length death text from {0}"
msgstr "Bouncer / OnKillMe 拒绝了来自 {0} 的长度异常的死亡消息"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2774
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnKillMe rejected custom death message from {0}"
msgstr "Bouncer / OnKillMe 拒绝了来自 {0} 的自定义死亡消息"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2748
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnKillMe rejected high damage from {0} {1}"
msgstr "Bouncer / OnKillMe 拒绝了 {0} {1} 造成的高伤害"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2757
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnKillMe rejected index check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnKillMe 拒绝了来自 {0} 的索引检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1888
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnLiquidSet rejected build permission from {0}"
msgstr "Bouncer / OnLiquidSet（液体防护）因没有建筑权限阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1732
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnLiquidSet rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnLiquidSet（液体防护）因玩家被限制行动阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1750
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnLiquidSet rejected from liquid threshold from {0} {1}/{2}"
msgstr "Bouncer / OnLiquidSet（液体防护）因达到液体操作量上限（{1}/{2}）阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1725
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnLiquidSet rejected invalid check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnLiquidSet（液体防护）因无效检查阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1787
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnLiquidSet rejected liquid type {0} from {1} holding {2}"
msgstr "Bouncer / OnLiquidSet（液体防护）因反作弊系统而阻止了{1}在持有{2}时放置液体{0}。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1896
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnLiquidSet rejected range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnLiquidSet（液体防护）因范围检查阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1904
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnLiquidSet rejected throttle from {0}"
msgstr "Bouncer / OnLiquidSet（液体防护）因限流阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2634
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnMassWireOperation rejected build perms from {0}"
msgstr "Bouncer / OnMassWireOperation（蓝图操作防护）因没有建筑权限阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2627
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnMassWireOperation rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnMassWireOperation（蓝图操作防护）因玩家被限制行动阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2620
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnMassWireOperation rejected valid placement from {0}"
msgstr "Bouncer / OnMassWireOperation（蓝图操作防护）因位置无效阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1330
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile please report to tshock about this! normally this is a reject from {0} {1}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）请向TShock报告这条信息! 正常来说这是阻止{0}创建弹幕{1}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1286
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile please report to tshock about this! normally this is a reject from {0} {1} (golf)"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）请向TShock报告这条信息! 正常来说这是阻止{0}创建弹幕{1}（高尔夫）"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1230
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from above projectile limit from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因超过弹幕上限阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1371
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from bouncer modified AI from {0}."
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因修改弹幕AI阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1387
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from bouncer modified Zenith projectile from {0}."
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因修改天顶剑弹幕阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1358
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from bouncer throttle from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因限流阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1257
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因玩家被限制行动阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1294
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from hostile projectile from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因创建敌对弹幕阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1239
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from permission check from {0} {1}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile 拒绝了来自 {0} {1} 的权限检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1350
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from projectile create threshold from {0} {1}/{2}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因射弹创建速度{1}超过上限{2}而阻止了{0}创建射弹。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1249
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from projectile damage limit from {0} {1}/{2}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因超过弹幕伤害上限（{1}/{2}）阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1305
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from tombstones from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）阻止了{0}生成墓碑"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1325
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected from weird check from {0} {1}"
msgstr "Bouncer / OnNewProjectile（弹幕防护）因奇怪的检测阻止了{0}创建弹幕{1}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1216
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected set position to infinity or NaN from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1223
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNewProjectile rejected set velocity to infinity or NaN from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2096
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNPCAddBuff rejected abnormal buff ({0}, last for {4}) added to {1} ({2}) from {3}."
msgstr "Bouncer / OnNPCAddBuff（NPC Buff防护）因种类{0}或时长{4}异常而阻止了{3}对NPC{1}（{2}）附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2050
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNPCAddBuff rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNPCAddBuff（NPCBuff防护）因玩家被限制行动阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2043
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNPCAddBuff rejected null npc from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNPCAddBuff 拒绝空的npc对象，从 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2034
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNPCAddBuff rejected out of bounds NPC update from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNPCAddBuff（NPCBuff防护）阻止了{0}的越界NPC更新"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1472
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNPCStrike rejected from bouncer throttle from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNPCStrike（攻击NPC防护）因限流阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1447
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNPCStrike rejected from damage threshold from {0} {1}/{2}"
msgstr "Bouncer / OnNPCStrike（攻击NPC防护）因伤害超过上限（{1}/{2}）阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1455
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNPCStrike rejected from disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNPCStrike（攻击NPC防护）因玩家被限制行动阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1464
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnNPCStrike rejected from range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnNPCStrike 拒绝来自{0}的范围检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1606
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceChest / rejected from invalid place style from {0}"
msgstr "Bouncer / OnplaceChest / 拒绝来自 {0} 的无效的位置样式"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1598
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceChest rejected from disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnplaceChest 因禁用而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1591
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceChest rejected from invalid check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnplaceChest 拒绝了来自 {0} 的无效的检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1639
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceChest rejected from invalid permission from {0}"
msgstr "Bouncer / OnplaceChest 拒绝了来自 {0} 的无效权限"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1647
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceChest rejected from range check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceChest（宝箱放置防护）因超出范围而阻止了{0}使用宝箱。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1618
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceChest rejected from weird check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceChest 拒绝了来自 {0} 的奇怪的检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1629
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceChest rejected from weird placement check from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceChest 拒绝了来自 {0} 的奇怪放置检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2496
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceItemFrame rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceItemFrame 因禁用而拒绝了 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2509
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceItemFrame rejected permissions from {0}"
msgstr "Bouncer / OnplaceItemFrame 拒绝了来自 {0} 的权限"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2517
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceItemFrame rejected range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceItemFrame（武器架防护）因超出范围而阻止了{0}使用武器架。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2489
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceItemFrame rejected tile placement valid from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceItemFrame 因图格防止检查而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2369
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected awkward tile creation/selection from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 因创建/选择图格而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2356
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected Axe of Regrowth only places saplings {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝仅使用再生之斧放置树苗 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2317
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected banned tiles from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 禁止放置方块 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2326
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected dead people don't do things from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝死亡玩家 {0} 做任何事情"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2334
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnplaceObject 拒绝了 {0} 禁用"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2308
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected fake containers from {0}"
msgstr "Bouncer / OnplaceObject 拒绝了 {0} 的假容器"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2407
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected mad loop from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝无限制的循环 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2392
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected null tile data from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝无效方块数据 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2381
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected object placement with invalid style {1} (expected {2}) from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject(放置对象) 拒绝了来自 {0} 的对象的位置，其样式为 {1} (预期为 {2})"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2285
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected out of bounds tile from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝在此位置放置方块 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2292
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected out of bounds tile x from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝在此横坐标放置方块 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2299
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected out of bounds tile y from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝在此纵坐标放置方块 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2423
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝范围检查 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2345
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected rubblemaker I can't believe it's not rubble! from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 拒绝使用堆石器—此位置已存在碎石（我不信这不是碎石！） {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2431
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected tile place threshold from {0} {1}/{2}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject（大型物体放置防护）因物块放置速度{1}超过上限{2}而阻止了{0}放置大型物体。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2278
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceObject rejected valid placements from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceObject 因有效位置检查而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2462
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceTileEntity rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceTileEntity 因被禁用而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2469
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceTileEntity rejected permissions from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceTileEntity 拒绝了 {0} 的权限"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2476
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceTileEntity rejected range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceTileEntity 拒绝范围检查 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2455
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlaceTileEntity rejected tile placement valid from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlaceTileEntity 因放置位置无效受阻止 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1698
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerAnimation rejected from disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerAnimation 因被禁用而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1706
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerAnimation rejected from throttle from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerAnimation 阻止玩家窒息 {0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2016
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: buff cannot be applied for that long"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）持续过久而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1998
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: buff cannot be applied to non-senders"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）的目标应该是自己而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2007
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: buff cannot be applied without pvp"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）只能在PvP时出现而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1989
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: buff is not whitelisted"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）不应当出现而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1949
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: invalid buff type"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）根本不存在而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1958
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: sender is being disabled"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）的来源被限制行动而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1967
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: sender is being throttled"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）的来源被限流而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1980
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: sender is not in range of target"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）的双方距离太远而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1931
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: target ID out of bounds"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）的目标玩家不存在而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1940
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerBuff rejected {0} ({1}) applying buff {2} to {3} for {4} ticks: target is null"
msgstr "Bouncer / OnPlayerBuff（玩家Buff防护）因状态{2}（时长{4}）的目标玩家不存在而阻止了玩家{0}（序号{1}）对玩家{3}附加状态。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2731
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerDamage rejected custom death message from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerDamage 因自定义死亡消息而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2664
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerDamage rejected damage threshold from {0} {1}/{2}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerDamage 因伤害超过上限而拒绝了 {0} {1}/{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2671
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerDamage rejected damage threshold2 from {0} {1}/{2}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerDamage（玩家受伤防护）因伤害{1}超过上限{2}而阻止了{0}受到伤害。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2691
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerDamage rejected disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerDamage 因被禁用而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2682
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerDamage rejected hostile from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerDamage 因敌对而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2655
msgid "Bouncer / OnPlayerDamage rejected null check"
msgstr "Bouncer / OnPlayerDamage 拒绝了空值检查"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2700
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerDamage rejected range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerDamage 因范围检查而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2709
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerDamage rejected throttled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerDamage 拒绝了{0}的调整"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2549
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerPortalTeleport rejected disabled/throttled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerPortalTeleport 因被禁用/调整而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2541
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerPortalTeleport rejected teleport out of bounds from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerPortalTeleport 因传送超出边界而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2530
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerPortalTeleport rejected untargetable teleport from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerPortalTeleport 因传送目标不准确而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:532
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate *would have rejected* from (last network position zero) {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate 将会因（最后上线的位置为0）而被拒绝{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:510
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate force kicked (attempted to set position to infinity or NaN) from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:502
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate force kicked (attempted to set velocity +/- 50000) from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate已从 {0}踢出 (试图设置速度+/-50000)"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:486
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate force kicked (attempted to set velocity to infinity) from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate已从 {0}踢出 (试图将速度设置为无限)"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:494
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate force kicked (attempted to set velocity to NaN) from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate已从 {0}踢出 (试图将速度设置为空)"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:576
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate rejected from (??) {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate（玩家更新防护）阻止了{0}（??）"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:580
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate rejected from (below ??) {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate（玩家更新防护）阻止了{0}（??下面）"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:588
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate rejected from (corpses don't move) {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate 因（移动尸体）而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:525
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate rejected from (inventory length) {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate 因（背包长度）而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:518
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerUpdate rejected from (position check) {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerUpdate 因（位置检查）而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1684
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnPlayerZone rejected from {0}"
msgstr "Bouncer / OnPlayerZone 拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1501
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnProjectileKill rejected from bouncer throttle from {0}"
msgstr "Bouncer / OnProjectileKill 因安全调整而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1493
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnProjectileKill rejected from disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / OnProjectileKill 因被禁用而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1486
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnProjectileKill rejected from negative projectile index from {0}"
msgstr "Bouncer / OnProjectileKill 因负的弹幕索引而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2209
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnReleaseNPC rejected npc release from {0}"
msgstr "Bouncer / OnReleaseNPC 因npc生成而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2201
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnReleaseNPC rejected out of bounds from {0}"
msgstr "Bouncer / OnReleaseNPC 因超出边界而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2260
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnReleaseNPC rejected throttle from {0}"
msgstr "Bouncer / OnReleaseNPC 因限流而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2216
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnReleaseNPC released different critter from {0}"
msgstr "Bouncer / OnReleaseNPC（小动物防护） 因物品和释放的小动物不匹配而阻止了{0}释放小动物。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:724
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (axe) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（斧头）。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:828
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (chestcap) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（箱子上限）。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:732
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (hammer) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（锤子）。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:761
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (hammer2) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（锤子2）。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:780
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (inconceivable rope coil) {0} {1} {2} selectedItem:{3} itemCreateTile:{4}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）因放置（{1}）的绳索{2}不合理（与射弹和所持物品{3}的物块{4}不匹配）阻止了{0}放置绳索。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:791
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (ms1) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（最大形态1）。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:664
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (pdm) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（防止死亡状态下修改）。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:749
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (pick) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（镐子）。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:699
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:710
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (placestyle) {0} {1} {2} placeStyle: {3} expectedStyle: {4}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（形态）。{1}，{2} 放置的形态：{3}，预期的形态：{4}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:677
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (tb) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（物块被封禁）。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:619
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from (tile placement valid) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（放置位置）。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:872
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from actuator/presserator from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的促动操作。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:628
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from build from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的建筑操作。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:893
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from disable from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）因玩家被限制行动阻止了{0}的操作。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:649
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from editData out of bounds {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的越界操作。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:932
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from explosives/fuses from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的爆炸物操作。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:902
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from ice/build from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的冰块或建筑操作。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:847
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from place wire from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}放置电线。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:882
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from sts allow cut from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}的操作（在检测允许劈砍的矩形物块操作时）。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:976
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from throttled from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）因限流阻止了{0}的操作。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:950
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from tile kill threshold from {0}, (value: {1})"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）因物块破坏速度{1}超过上限而阻止了{0}破坏物块。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:968
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from tile place threshold from {0}, (value: {1})"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）因物块放置速度{1}超过上限而阻止了{0}放置物块。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:810
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from tile placement not matching selected item createTile {0} {1} {2} selectedItemID:{3} createTile:{4}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（图格防护）因放置（{1}）的物块{2}与所持物品{3}的物块{4}不匹配阻止了{0}放置物块。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:800
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from using ice rod but not placing ice block {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）因使用了冰块法杖放置的却不是冰块阻止了{0}。{1}，{2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:819
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from wall placement not matching selected item createWall {0} {1} {2} selectedItemID:{3} createWall:{4}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（图格防护）因放置（{1}）的墙壁{2}与所持物品{3}的墙壁{4}不匹配阻止了{0}放置墙壁。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1009
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from weird confusing flow control from {0}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）因奇怪的迷惑操作阻止了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:861
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit rejected from wire cutter from {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）阻止了{0}删除电线。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:657
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnTileEdit super accepted from (ice block) {0} {1} {2}"
msgstr "Bouncer / OnTileEdit（物块防护）允许了{0}的冰块操作。{1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2116
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnUpdateNPCHome rejected npc home build permission from {0}"
msgstr "Bouncer / OnUpdateNPCHome 因npc房屋建造权限而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2126
#, csharp-format
msgid "Bouncer / OnUpdateNPCHome rejected range checks from {0}"
msgstr "Bouncer / OnUpdateNPCHome 因范围检查而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:420
#, csharp-format
msgid "Bouncer / SendTileRect accepted clientside world edit from {0}"
msgstr "Bouncer / SendTileRect（矩形图格操作防护）接受了{0}的客户端图格修改请求"

#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:475
#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:495
#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:508
#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:522
#, csharp-format
msgid "Bouncer / SendTileRect reimplemented from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:453
#, csharp-format
msgid "Bouncer / SendTileRect rejected from being disabled from {0}"
msgstr "Bouncer / SendTileRect 因被禁用而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:529
#, csharp-format
msgid "Bouncer / SendTileRect rejected from matches from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:466
#, csharp-format
msgid "Bouncer / SendTileRect rejected from out of bounds / build permission from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:485
#, csharp-format
msgid "Bouncer / SendTileRect rejected from out of range from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:434
#, csharp-format
msgid "Bouncer / SendTileRect rejected from size from {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Handlers/SendTileRectHandler.cs:443
#, csharp-format
msgid "Bouncer / SendTileRect rejected from throttle from {0}"
msgstr "Bouncer / SendTileRect 因限流而拒绝了{0}"

#: ../../TShockAPI/Utils.cs:136
#, csharp-format
msgid "Broadcast: {0}"
msgstr "广播: {0}"

#: ../../TShockAPI/Utils.cs:159
#, csharp-format
msgid "Broadcast: {0}: {1}"
msgstr "广播: {0}: {1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:277
msgid "Broadcasts a message to everyone on the server."
msgstr "向所有在线玩家广播一条消息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6383
msgid "Buff Syntax and Example"
msgstr "Buff的用法和示例"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6026
msgid "Butcher Syntax and Example"
msgstr "指令Butcher的用法和示例"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2656
msgid "Bypass SSC is enabled for your account. SSC data will not be loaded or saved."
msgstr "你拥有不受服务器端存档影响的权限，因此将会使用本地存档，不会保存到服务端。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6692
msgid "Cactus"
msgstr "仙人球"

#: ../../TShockAPI/DB/Queries/GenericQueryBuilder.cs:78
msgid "Can't set to true SqlColumn.DefaultCurrentTimestamp when the MySqlDbType is not DateTime"
msgstr "当MySqlDbType不为DateTime时，不能将SqlColumn.DefaultCurrentTimestamp设置为 true"

#: ../../TShockAPI/Modules/ModuleManager.cs:56
#, csharp-format
msgid "Cannot load module {0} as it does not derive from {1}"
msgstr "无法加载模块{0}，因为它没有继承{1}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1326
msgid "Certain projectiles have been ignored for cheat detection."
msgstr "某些弹幕已经因防作弊而被忽略。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4477
#, csharp-format
msgid "Changed the maximum spawns to {0}."
msgstr "已将最大生成量更改为 {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4458
msgid "Changed the maximum spawns to 5."
msgstr "已将最大生成量改为5。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4516
#, csharp-format
msgid "Changed the spawn rate to {0}."
msgstr "已将生成率更改为{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4498
msgid "Changed the spawn rate to 600."
msgstr "将最大生成率更改为600。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:373
msgid "Changes the server password."
msgstr "更改服务器密码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:527
msgid "Changes the wind speed."
msgstr "更改风速。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:472
msgid "Changes the world mode."
msgstr "更改世界模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:257
msgid "Changes your account's password."
msgstr "更改你的密码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3661
#, csharp-format
msgid "Chat color for \"{0}\" is \"{1}\"."
msgstr "用户组 {0} 的聊天文本颜色是 \"{1}\"。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3647
#, csharp-format
msgid "Chat color for group \"{0}\" set to \"{1}\"."
msgstr "用户组 \"{0}\" 的聊天文本颜色已被设置为 \"{1}\"。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:357
msgid "Checks for TShock updates."
msgstr "检查TShock更新。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5202
msgid "clear - Clears the temporary region points."
msgstr "clear - 清除临时的区域点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5830
msgid "Clear Syntax"
msgstr "Clear用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2546
msgid "Cleared all users from the angler quest completion list for today."
msgstr "已清空今日渔夫任务完成列表中的所有用户。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:542
msgid "Clears item drops or projectiles."
msgstr "清除掉落物或射弹。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3455
msgid "color <group> <rrr,ggg,bbb> - Changes a group's chat color."
msgstr "color <用户组> <rrr,ggg,bbb> - 改变用户组聊天文本颜色。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5345
#, csharp-format
msgid "Command aliases: {0}, {1}, {2}"
msgstr "指令别名: {0}, {1}, {2}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:162
msgid "Command failed, check logs for more details."
msgstr "指令执行失败，请查看日志获取更多信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5276
msgid "Commands ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "指令 ({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3218
msgid "Commands: add, del, hide, list, send, [warpname]."
msgstr "命令: add, del, hide, list, send, [传送点名]"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:771
#, csharp-format
msgid "Config path has been set to {0}"
msgstr "配置文件读取路径已设置为{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4410
msgid "Configuration, permissions, and regions reload complete. Some changes may require a server restart."
msgstr "配置、权限和区域重新加载完成。有些更改可能需要重新启动服务器。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:100
msgid "Connect to the internet to figure out what to download?"
msgstr "是否检查所需的依赖？（选择否将会退出）"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1335
msgid "Connecting via a proxy is not allowed."
msgstr "禁止使用代理进入本服务器。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1792
#, csharp-format
msgid "Correct usage: {0}overridessc|{0}ossc <player name>"
msgstr "正确用法: {0}overridessc(覆盖SSC存档)|{0}ossc <player name>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6657
msgid "Corruption Palm"
msgstr "腐化棕榈木"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:300
#, csharp-format
msgid "Could not apply the given log path / log format, defaults will be used. Exception details:\n"
"{0}"
msgstr "无法使用给定的日志路径或格式，已恢复到默认值。异常：\n"
"{0}"

#: ../../TShockAPI/DB/ResearchDatastore.cs:54
#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:82
msgid "Could not find a database library (probably Sqlite3.dll)"
msgstr "找不到数据库的库（可能是Sqlite3.dll）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3283
#, csharp-format
msgid "Could not find a warp named {0} to remove."
msgstr "找不到名为{0}的warp传送点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5542
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5626
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5651
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5707
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5988
#, csharp-format
msgid "Could not find any player named \"{0}\""
msgstr "找不到任何名为\"{0}\"的玩家"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5944
#, csharp-format
msgid "Could not find any player named \"{0}\"."
msgstr "找不到任何名为\"{0}\"的玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5487
#, csharp-format
msgid "Could not find any players named \"{0}\""
msgstr "找不到任何名为\"{0}\"的玩家"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1948
#, csharp-format
msgid "Could not find group {0}"
msgstr "找不到{0}组"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1937
#, csharp-format
msgid "Could not find player {0}."
msgstr "找不到玩家{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5060
msgid "Could not find specified region"
msgstr "找不到指定区域"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3306
msgid "Could not find specified warp."
msgstr "找不到指定warp点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4739
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4746
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4765
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4804
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4839
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4874
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4909
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4953
#, csharp-format
msgid "Could not find the region {0}."
msgstr "无法找到领地{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1595
msgid "Could not find the target specified. Check that you have the correct spelling."
msgstr "找不到特定的目标，请检查你的拼写是否正确。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6216
#, csharp-format
msgid "Could not rename {0}!"
msgstr "无法将{0}重命名！"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1466
msgid "Crash attempt via long chat packet."
msgstr "试图通过超长聊天文本进行恶意攻击"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:600
msgid "Creates a reference tables for Terraria data types and the TShock permission system in the server folder."
msgstr "在服务器目录下生成泰拉瑞亚和TShock权限的参考信息表。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5430
msgid "Creates: <username> with the password <password> as part of the owner group."
msgstr "这将会创建一个对应的用户名和密码且权限为服主的用户。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:53
msgid "CreativePowerHandler received permission check request for unknown creative power"
msgstr "CreativePowerHandler 收到了为未知旅行模式能力的权限检查请求"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativeUnlocksHandler.cs:65
#, csharp-format
msgid "CreativeUnlocksHandler received non-vanilla unlock request. Random field value: {0} but should be 0 from {1}"
msgstr "CreativeUnlocksHandler 收到了来自玩家{1}的异常的研究解锁请求：不明字段值应为0但实际为{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6652
msgid "Crimson Palm"
msgstr "猩红棕榈木"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4449
#, csharp-format
msgid "Current maximum spawns: {0}."
msgstr "当前最大生成量： {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4489
#, csharp-format
msgid "Current spawn rate: {0}."
msgstr "当前生成率： {0}。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2750
#, csharp-format
msgid "Death Exploit Attempt: Damage {0}"
msgstr "试图通过死亡触发安全漏洞：伤害{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2768
msgid "Death reason outside of normal bounds."
msgstr "死亡原因过长。"

#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:321
#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:357
msgid "Death results in a ban"
msgstr "因为死亡而被封禁"

#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:349
msgid "Death results in a kick"
msgstr "因为死亡而被踢出"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5203
msgid "define <name> - Defines the region with the given name."
msgstr "define <名称> - 创建一个该名称的区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3457
msgid "del <group> - Deletes a group."
msgstr "del <组名> - 删除一个用户组。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3988
msgid "del <item> - Deletes an item ban."
msgstr "del <item> - 解禁指定物品。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4166
msgid "del <projectile ID> - Deletes an projectile ban."
msgstr "del <射弹ID> - 禁用指定射弹。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4342
msgid "del <tile ID> - Deletes a tile ban."
msgstr "add <图格ID> - 禁用指定图格。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5204
msgid "delete <name> - Deletes the given region."
msgstr "delete<name> - 删除指定的区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4762
#, csharp-format
msgid "Deleted region \"{0}\"."
msgstr "已删除领地'{0}'。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3458
msgid "delperm <group> <permissions...> - Removes permissions from a group."
msgstr "delperm <组> <权限...> - 移除用户组指定的权限（不会影响继承的权限）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6643
msgid "Desert Palm"
msgstr "沙漠棕榈木"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2126
msgid "destroytokens - Destroys all current REST tokens."
msgstr "destroytokens - 删除当前所有REST令牌。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:487
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:495
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:503
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:511
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1096
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1104
msgid "Detected DOOM set to ON position."
msgstr "毁灭战士已启动。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6682
msgid "Diamond Gemtree"
msgstr "钻石宝石树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1895
msgid "Disabled halloween mode."
msgstr "已将万圣模式关闭。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1914
msgid "Disabled xmas mode."
msgstr "已将圣诞模式关闭。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:558
#, csharp-format
msgid "Disabled. You need to {0}login to load your saved data."
msgstr "你已被限制行动，因为你需要使用{0}login登录才能加载保存的数据。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:554
msgid "Disabled. You went too far with banned armor."
msgstr "你已被限制行动，因为你穿着被禁用的装备。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:550
msgid "Disabled. You went too far with hacked item stacks."
msgstr "你已被限制行动，因为你的物品数量已超过堆叠上限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3989
msgid "disallow <item> <group> - Disallows a group from using an item."
msgstr "disallow <物品> <用户组> - 取消用户组使用特定物品的豁免权。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4167
msgid "disallow <projectile ID> <group> - Disallows a group from using a projectile."
msgstr "disallow <射弹> <用户组> - 取消用户组使用特定射弹的豁免权。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4343
msgid "disallow <tile ID> <group> - Disallows a group from place a tile."
msgstr "disallow <物块> <用户组> - 取消用户组使用特定物块的豁免权。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:140
#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:161
msgid "Download and install the given packages?"
msgstr "是否下载并安装以上项目？"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2663
msgid "Duke Fishron"
msgstr "猪龙鱼公爵"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6633
msgid "Ebonwood Tree"
msgstr "乌木树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6674
msgid "Emerald Gemtree"
msgstr "绿宝石树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1893
msgid "Enabled halloween mode."
msgstr "已将万圣模式开启。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1912
msgid "Enabled xmas mode."
msgstr "开启了圣诞模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:493
msgid "Enables starting and stopping various world events."
msgstr "允许你开始或停止各种世界事件。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:701
#, csharp-format
msgid "Error on reloading groups: {0}"
msgstr "在重新加载用户组时发生了错误：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5135
msgid "Error: both names are the same."
msgstr "新名称和旧名称相同。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2792
msgid "Everscream"
msgstr "常绿尖叫怪"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1421
#, csharp-format
msgid "Example usage: {0}"
msgstr "示例用法: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5479
#, csharp-format
msgid "Example usage: {0} \"{1}\" \"{2}\""
msgstr "示例用法: {0} \"{1}\"{2}\""

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6385
#, csharp-format
msgid "Example usage: {0} \"{1}\" {2}"
msgstr "示例用法: {0} \"{1}\" {2}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1413
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1429
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5346
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5645
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5935
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6028
#, csharp-format
msgid "Example usage: {0} {1}"
msgstr "示例用法: {0} {1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5536
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5701
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5832
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6325
#, csharp-format
msgid "Example usage: {0} {1} {2}"
msgstr "示例用法: {0} {1} {2}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6435
#, csharp-format
msgid "Example usage: {0} {1} {2} {3}"
msgstr "示例用法: {0} {1} {2} {3}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1405
#, csharp-format
msgid "Example usage: {0} {1} {2} {3} {4}"
msgstr "示例用法: {0} {1} {2} {3} {4}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5617
#, csharp-format
msgid "Example usage: {0} <{1}> <{2}>"
msgstr "示例用法: {0} <{1}> <{2}>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2016
msgid "Example: /sudo /ban add particles 2d Hacking."
msgstr "例如: /sudo /ban add 迅猛龙 30d 玩舞萌玩的 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3221
#, csharp-format
msgid "Examples: {0}warp add foobar, {0}warp hide foobar true, {0}warp foobar."
msgstr "举个例子: {0}warp add 鱼鱼真可爱, {0}warp hide 鱼鱼真可爱 true, {0}warp 鱼鱼真可爱 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:333
msgid "Executes a command as the super admin."
msgstr "以超级管理员的身份执行指令。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4512
msgid "Exploit attempt detected!"
msgstr "检测到恶意攻击"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1508
#, csharp-format
msgid "Failed to add ban for identifier: {0}."
msgstr "无法添加封禁（匹配代码{0}）。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:672
#, csharp-format
msgid "Failed to add ban. {0}"
msgstr "添加封禁记录失败。{0}"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:363
#, csharp-format
msgid "Failed to add group {0}."
msgstr "添加用户组{0}失败。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:548
#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:549
#, csharp-format
msgid "Failed to delete group {0}."
msgstr "删除用户组{0}失败。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2539
msgid "Failed to find any users by that name on the list."
msgstr "指定玩家没有完成今日渔夫任务。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1652
#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:699
msgid "Failed to remove ban."
msgstr "移除封禁记录失败。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:516
#, csharp-format
msgid "Failed to rename group {0}."
msgstr "重命名用户组{0}失败。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5161
msgid "Failed to rename the region."
msgstr "重命名领地名失败。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2749
msgid "Failed to shade polygon normals."
msgstr "多边形法线着色失败。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:409
#, csharp-format
msgid "Failed to update group \"{0}\"."
msgstr "更新用户组{0}失败。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1878
msgid "Failed to upload your character data to the server. Are you logged-in to an account?"
msgstr "无法将你的角色数据上传至服务器。你是否登陆了账户？"

#: ../../TShockAPI/Rest/Rest.cs:245
msgid "Fatal Startup Exception"
msgstr "启动时发生致命错误"

#: ../../TShockAPI/Extensions/DbExt.cs:84
msgid "Fatal TShock initialization exception: failed to connect to MySQL database. See inner exception for details."
msgstr "致命的TShock初始化错误：连接MySQL失败。查看内部异常以获取详细信息。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:250
#, csharp-format
msgid "FetchHashedPasswordAndGroup SQL returned an error: {0}"
msgstr "FetchHashedPasswordAndGroup SQL 返回了一个错误： {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5699
msgid "Firework Syntax"
msgstr "指令Firework的用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1958
msgid "For example, 1d and 10h-30m+2m are both valid time strings, but 2 is not."
msgstr "举个例子, 1d 和 10h-30m+2m 都是有效的时间, 但2不是。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1388
#, csharp-format
msgid "For more info, use {0} {1} or {2} {3}"
msgstr "使用{2} {3}查看具体示例，或{0} {1}查看具体子指令的用法。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:519
msgid "Forces all liquids to update immediately."
msgstr "立即强制更新所有液体。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6294
#, csharp-format
msgid "Gave {0} {1} {2}."
msgid_plural "Gave {0} {1} {2}s."
msgstr[0] "已将{1}个{2}给予{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6156
#, csharp-format
msgid "Gave {0} {1}."
msgid_plural "Gave {0} {1}s."
msgstr[0] "已将{0}个{1}给予你。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3935
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleCatchNpc catch zero {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleCatchNpc 捕获量为零 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3943
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleCatchNpc rejected catch npc {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleCatchNpc 拒绝了捕获npc {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3194
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleChestActive rejected build permission and region check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleChestActive 拒绝了建筑权限和区域检查 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3169
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleChestItem rejected max stacks {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleChestitems 拒绝了最大堆栈 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2910
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleDoorUse rejected door gap check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleDoorUse 拒绝了门间间隙检查 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2895
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleDoorUse rejected out of range door {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleDoorUse 拒绝了超出范围的门 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2901
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleDoorUse rejected type 0 5 check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleDoorUse 拒绝了类型为0 5 的检查 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2707
msgid "GetDataHandlers / HandleGetSection rejected reserve slot"
msgstr "GetDataHandlers / HandleGetSection 拒绝了预留位"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4182
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleKillPortal rejected owner mismatch check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / KillPortal 拒绝所有者不匹配的检查 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2977
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNpcItemStrike surprise packet! Someone tell the TShock team! {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3064
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNpcStrike rejected Cultist summon from {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleNpcStrike（NPC伤害检测）因没有召唤拜月教徒的权限而阻止了{0}伤害教徒。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3047
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNpcStrike rejected EoL summon from {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleNpcStrike（NPC伤害检测）因没有召唤光之女皇的权限而阻止了{0}伤害蝴蝶。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3037
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNpcStrike rejected npc strike {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleNpcStrike（NPC伤害检测）因保护城镇NPC而阻止了{0}造成的伤害。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3509
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNpcStrike rejected Skeletron summon from {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleNpcStrike（NPC伤害检测）因没有召唤骷髅王的权限而阻止了{0}伤害地牢老人。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3329
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNpcTalk rejected npc talk {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleNpcTalk 拒绝了 NPC 的对话 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4226
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNpcTeleportPortal rejected not thinking with portals {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleNpcTeleportPortal 拒绝了意料之外的门户 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4219
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNpcTeleportPortal rejected null check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleNpcTeleportPortal 拒绝空检查 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4059
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleNumberOfAnglerQuestsCompleted surprise packet! Someone tell the TShock team! {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleNumberOfAnglerQuestsCompleted（渔夫任务进度检测）收到了来自{0}的不明数据包，请向TShock报告。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4284
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleOldOnesArmy rejected permissions {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleOldOnesArmy 拒绝权限 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4278
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleOldOnesArmy rejected throttled {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleOldOnesArmy 拒绝了节流 {0}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3760
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePaintTile rejected range check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePaintTile（物块涂料检测）因超出范围而阻止了{0}涂物块。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3778
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePaintTile rejected select consistency {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePaintTile（物块涂料检测）因工具不匹配而阻止了{0}涂物块。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3787
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePaintTile rejected throttle/permission/range check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePaintTile（物块涂料检测）因限流、权限或超出范围而阻止了{0}涂物块。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3808
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePaintWall rejected range check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePaintWall（墙壁涂料检测）因超出范围而阻止了{0}涂墙。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3826
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePaintWall rejected selector consistency {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePaintWall（墙壁涂料检测）因工具不匹配而阻止了{0}涂墙。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3835
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePaintWall rejected throttle/permission/range {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePaintWall（墙壁涂料检测）因限流、权限或超出范围而阻止了{0}涂墙。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3491
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerBuffList handled event and sent data {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerBuffList（玩家Buff列表检测）正在处理{0}的状态。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3476
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerBuffList zeroed player buff due to below state awaiting player information {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerBuffList（玩家Buff列表检测）因玩家未完整进入服务器而清除了{0}的{1}状态。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2843
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerHp rejected over max hp {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerMana（玩家生命检测）因生命超出上限而阻止{0}同步生命值。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2558
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo rejected hardcore required"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo（玩家信息检测）因限制仅硬核而阻止了玩家进入服务器"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2552
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo rejected mediumcore required"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo（玩家信息检测）因限制仅中核或以上而阻止了玩家进入服务器"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2493
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo rejected name length 0"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo（玩家信息检测）因玩家名为空而阻止了玩家进入服务器"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2486
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo rejected plugin phase {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo（玩家信息检测）因插件限制而阻止了{0}进入服务器。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2546
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo rejected softcore required"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo（玩家信息检测）因限制仅软核而阻止了玩家进入服务器"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4351
#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4357
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerKillMeV2 kicked with difficulty {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerKillMeV2（玩家死亡检测）因中核或硬核模式死亡而踢出了{0}（难度{1}）。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4366
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerKillMeV2 ssc delete {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerKillMeV2（玩家死亡检测）因硬核模式死亡而删除了{0}的存档。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3368
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerMana rejected max mana {0} {1}/{2}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerMana（玩家魔力检测）因魔力{1}超出上限{2}而阻止{0}同步魔力值。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2590
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerSlot rejected ignore ssc packets"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerSlot（玩家物品检测）因忽略服务器端存档而阻止了数据更新。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3396
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerTeam rejected team fastswitch {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerTeam（切换队伍检测）因切换速度过快而阻止了{0}切换队伍。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2823
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerUpdate home position delta {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerUpdate（玩家更新检测）正在处理{0}的回城数据。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3219
msgid "GetDataHandlers / HandlePlayerZone rejected null check"
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerZone（玩家区域环境检测）因玩家或数据不存在而阻止了数据更新。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3100
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleProjectileKill permitted skeletron prime exemption {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleProjectileKill（射弹破坏检测）因机械骷髅王例外情况而允许了{0}的行为。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3104
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleProjectileKill rejected banned projectile {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleProjectileKill（射弹破坏检测）因对应射弹被封禁而阻止了{0}的行为。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3089
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleProjectileKill rejected tombstone {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleProjectileKill（射弹破坏检测）因屏蔽墓碑而阻止了{0}的墓碑射弹。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3434
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSign rejected sign on build permission {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSign（标牌检测）因没有建筑的权限而阻止了{0}操作标牌。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3441
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSign rejected sign range check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSign（标牌检测）因超出范围而阻止了{0}操作标牌。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3414
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSignRead rejected out of bounds {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSignRead（标牌内容获取检测）因目标范围超出地图而阻止了{0}读取标牌。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2786
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpawn force ssc teleport for {0} at ({1},{2})"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpawn（回城检测）正在将{0}传送回位于{1}, {2}的复活点。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2720
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpawn rejected dead player spawn request {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpawn（回城检测）因玩家已死亡而阻止了{0}回城。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3642
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss rejected boss {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss（召唤Boss与宠物检测）因没有召唤Boss的权限而阻止了{0}召唤{1}。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3632
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss rejected bouner throttled {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss（召唤Boss与宠物检测）因限流而阻止了{0}的行为。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3649
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss rejected invasion {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss（召唤Boss与宠物检测）因没有召唤入侵的权限而阻止了{0}召唤{1}。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3656
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss rejected pet {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss（召唤Boss与宠物检测）因没有召唤宠物的权限而阻止了{0}召唤{1}。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3663
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss rejected upgrade {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpawnBoss（召唤Boss与宠物检测）因没有使用永久性强化物品的权限而阻止了{0}使用物品{1}。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3560
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpecial rejected enchanted moondial permission (ForceTime) {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3554
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpecial rejected enchanted moondial permission {0}"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3530
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpecial rejected enchanted sundial permission (ForceTime) {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpecial（特殊数据检测）因时间被锁定而阻止了{0}使用附魔日晷。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3524
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSpecial rejected enchanted sundial permission {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSpecial（特殊数据检测）因没有使用附魔日晷的权限而阻止了{0}的行为。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4145
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue rejected expert/master mode check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue（NPC附加信息检测）因地图难度错误而阻止了{0}发送更新数据。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4139
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue rejected extents check {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue（NPC附加信息检测）因目标NPC位置异常而阻止了{0}发送更新数据。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4151
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue rejected npc id out of bounds check - NPC ID: {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue（NPC附加信息检测）因目标NPC {0}不存在（越界）而阻止了更新。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4158
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue rejected npc is null - NPC ID: {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue（NPC附加信息检测）因目标NPC {0}不存在而阻止了更新。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4165
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue rejected range check {0},{1} vs {2},{3} which is {4}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSyncExtraValue（NPC附加信息检测）因{0},{1}到{2},{3}的距离{4}过远而阻止了数据同步。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4538
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSyncLoadout rejected loadout index sync {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSyncLoadout 阻止了{0}切换装备栏"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4529
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleSyncLoadout rejected loadout index sync out of bounds {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSyncLoadout 阻止了{0}切换越界的装备栏"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3892
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleTeleport rejected npc teleport {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleTeleport（传送检测）因目标NPC不存在而阻止了{0}传送（种类{1}）。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3901
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleTeleport rejected p2p extents {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleTeleport（传送检测）因目标玩家不存在而阻止了{0}传送（种类{1}）。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3907
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleTeleport rejected p2p wormhole permission {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleTeleport（传送检测）因没有使用虫洞药水的权限而阻止了{0}传送（种类{1}）。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3883
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleTeleport rejected rod type {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleTeleport（传送检测）因没有使用传送法杖的权限而阻止了{0}传送（种类{1}）。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3981
#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3997
#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4020
#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4040
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleTeleportationPotion rejected not holding the correct item {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleTeleportationPotion（传送检测）因持有物品与传送种类不对应而阻止了{0}传送（种类{1}）。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3971
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleTeleportationPotion rejected permissions {0} {1}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleTeleportationPotion（传送检测）因没有对应权限而阻止了{0}传送（种类{1}）。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4266
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleToggleParty rejected no party {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleToggleParty（派对开关检测）因没有开关派对的权限而阻止了{0}切换开关派对。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3134
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleTogglePvp rejected fastswitch {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleTogglePvp（PVP开关检测）因切换速度过快而阻止了{0}改变PVP状态。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3127
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / HandleTogglePvp rejected index mismatch {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleTogglePvp（PVP开关检测）因检测到伪造玩家序号而阻止了{0}改变PVP状态。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2801
msgid "GetDataHandlers / OnPlayerUpdate rejected from null player."
msgstr "GetDataHandlers / OnPlayerUpdate（玩家更新检测）因目标玩家不存在而阻止了更新。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2500
msgid "GetDataHandlers / rejecting player for name prefix starting with tsi: or tsn:."
msgstr "GetDataHandlers / HandlePlayerInfo（玩家信息检测）因名称以tsi:或tsn:开头而阻止了玩家进入服务器。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3616
#, csharp-format
msgid "GetDataHandlers / UpdateNPCHome rejected no permission {0}"
msgstr "GetDataHandlers / UpdateNPCHome（NPC住所检测）因没有权限而阻止了{0}设置NPC住所。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:321
#, csharp-format
msgid "GetUser SQL returned an error {0}"
msgstr "GetUser方法在执行SQL语句时返回了一个错误{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6433
msgid "Give Buff Syntax and Example"
msgstr "给予buff的用法和示例"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:546
msgid "Gives another player a buff or debuff for an amount of time. Putting -1 for time will set it to 415 days."
msgstr "给另一位玩家添加一段时间的Buff或Debuff。如果时间为-1会持续约415天。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:387
msgid "Gives another player an item."
msgstr "给另一位玩家一件物品。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:538
msgid "Gives yourself a buff or debuff for an amount of time. Putting -1 for time will set it to 415 days."
msgstr "给自己添加一段时间的Buff或Debuff。如果时间为-1会持续约415天。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:392
msgid "Gives yourself an item."
msgstr "给自己一件物品。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6706
msgid "Glowing Mushroom Tree"
msgstr "种植发光蘑菇树"

#: ../../TShockAPI/Handlers/LandGolfBallInCupHandler.cs:123
#, csharp-format
msgid "GolfPacketHandler: Player did not have create a golf club projectile the last 5 seconds! - From {0}"
msgstr "GolfPacketHandler钩子: 玩家没有在过去5s内创建高尔夫类弹幕！从{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3521
#, csharp-format
msgid "Group \"{0}\" has no parent."
msgstr "组 \"{0}\" 没有父组。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3611
#, csharp-format
msgid "Group \"{0}\" has no prefix."
msgstr "组 \"{0}\" 没有前缀。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3566
#, csharp-format
msgid "Group \"{0}\" has no suffix."
msgstr "用户组 \"{0}\" 没有后缀。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:682
#, csharp-format
msgid "Group \"{0}\" is referencing parent group {1} which is already part of the parent chain. Parent reference removed."
msgstr "用户组{1}为{0}的父组，但也同时是它的子组。已删除此父子关系。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:614
msgid "Group \"superadmin\" is defined in the database even though it's a reserved group name."
msgstr "数据库中存在superadmin组，但它已被预留，不应存在于数据库中。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:744
#, csharp-format
msgid "Group {0} already exists"
msgstr "用户组 {0} 已存在"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1159
#, csharp-format
msgid "Group {0} created successfully"
msgstr "用户组 {0} 创建成功"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1134
#, csharp-format
msgid "Group {0} deleted successfully"
msgstr "用户组 {0} 删除成功"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:679
#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:761
#, csharp-format
msgid "Group {0} does not exist"
msgstr "用户组 {0} 不存在"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1120
#, csharp-format
msgid "Group {0} does not exist."
msgstr "组{0}不存在。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1355
#, csharp-format
msgid "Group {0} doesn't exist"
msgstr "用户组 {0} 不存在"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:531
#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:561
#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:584
#, csharp-format
msgid "Group {0} doesn't exist."
msgstr "用户组 {0} 不存在。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:544
#, csharp-format
msgid "Group {0} has been deleted successfully."
msgstr "用户组 {0} 已被成功删除。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:501
#, csharp-format
msgid "Group {0} has been renamed to {1}."
msgstr "用户组 {0} 已重命名成 {1}。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:667
#, csharp-format
msgid "Group {0} is referencing a non existent parent group {1}, parent reference was removed."
msgstr "用户组{0}的父组为{1}，但该用户组不存在。已删除此父子关系。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:673
#, csharp-format
msgid "Group {0} is referencing itself as parent group; parent reference was removed."
msgstr "用户组{0}的父组为它自己。已删除此父子关系。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4878
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4913
#, csharp-format
msgid "Group {0} not found."
msgstr "用户组 {0} 没有找到。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1188
#, csharp-format
msgid "Group {0} updated successfully"
msgstr "用户组 {0} 更新成功"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3395
#, csharp-format
msgid "Group {0} was added successfully."
msgstr "已成功添加用户组{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3469
msgid "Group Sub-Commands ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "Group子命令 ({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3760
msgid "Groups ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "用户组({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:481
msgid "Grows plants at your location."
msgstr "在你的位置种下植物。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6647
msgid "Hallow Palm"
msgstr "神圣棕榈木"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4513
#, csharp-format
msgid "HandleSyncCavernMonsterType: Player is trying to modify NPC cavernMonsterType; this is a crafted packet! - From {0}"
msgstr "GetDataHandlers / HandleSyncCavernMonsterType（怪物生成列表防护）因检测到伪造怪物刷新列表而阻止了{0}发送数据。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2608
msgid "Hardmode is disabled in the server configuration file."
msgstr "已在服务器配置文件中禁用困难模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2599
msgid "Hardmode is now off."
msgstr "困难模式已关闭。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2604
msgid "Hardmode is now on."
msgstr "困难模式已开启。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6323
msgid "Heal Syntax and Example"
msgstr "指令Heal的用法和示例"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2153
msgid "HealOtherPlayer cheat attempt!"
msgstr "通过作弊手段治疗友方"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2162
#, csharp-format
msgid "HealOtherPlayer threshold exceeded {0}."
msgstr "治疗友方速度超过{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:554
msgid "Heals a player in HP and MP."
msgstr "治愈玩家的血量和魔力。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6700
msgid "Herb"
msgstr "草药"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4674
msgid "Hit a block to get the name of the region."
msgstr "挖掘一个方块以获得该区域的名称。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4687
#, csharp-format
msgid "Hit a block to set point {0}."
msgstr "挖掘一个方块来设置点 {0}。"

#: ../../TShockAPI/ItemBans.cs:94
#: ../../TShockAPI/ItemBans.cs:163
#, csharp-format
msgid "holding banned item: {0}"
msgstr "持有被封禁的物品{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1208
msgid "Hook blocked the attempt to change the user group."
msgstr "一个插件阻止了你修改用户组。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1249
#, csharp-format
msgid "ID: {0}"
msgstr "ID: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6326
msgid "If no amount is specified, it will default to healing the target player by their max HP."
msgstr "在没有指定时的默认恢复量为该玩家的最大血量。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1448
msgid "If this player wasn't hacking, please report the damage threshold they were disabled for to TShock so we can improve this!"
msgstr "如果这个玩家没有作弊，请向TShock报告此处的伤害上限以便更正。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2169
msgid "If this player wasn't hacking, please report the HealOtherPlayer threshold they were disabled for to TShock so we can improve this!"
msgstr "如果这个玩家没有作弊，请向TShock报告此处的治疗友方速度以便更正。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1351
msgid "If this player wasn't hacking, please report the projectile create threshold they were disabled for to TShock so we can improve this!"
msgstr "如果这个玩家没有作弊，请向TShock报告此处的射弹创建速度上限以便更正。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:951
msgid "If this player wasn't hacking, please report the tile kill threshold they were disabled for to TShock so we can improve this!"
msgstr "如果这个玩家没有作弊，请向TShock报告此处的物块破坏速度上限以便更正。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1751
msgid "If this player wasn't hacking, please report the tile liquid threshold they were disabled for to TShock so we can improve this!"
msgstr "如果这个玩家没有作弊，请向TShock报告此处的液体放置速度上限以便更正。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:969
msgid "If this player wasn't hacking, please report the tile place threshold they were disabled for to TShock so we can improve this!"
msgstr "如果这个玩家没有作弊，请向TShock报告此处的物块放置速度上限以便更正。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3101
msgid "If this was not skeletron prime related, please report to TShock what happened."
msgstr "如果此信息出现时与机械骷髅王无关，请向TShock报告以便更正。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5393
msgid "If you are locked out of all admin accounts, ask for help on https://tshock.co/"
msgstr "如果你没有管理员权限，请前往TShock官方QQ群816771079或社区寻求帮助"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5833
#, csharp-format
msgid "If you do not specify a radius, it will use a default radius of {0} around your character."
msgstr "在没有指定时的默认范围为{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6386
#, csharp-format
msgid "If you don't specify the duration, it will default to {0} seconds."
msgstr "在没有指定时的默认持续时间为{0}秒。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:867
msgid "If you forgot your password, contact the administrator for help."
msgstr "如果你忘记了密码，请联系管理员以获取帮助。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6387
#, csharp-format
msgid "If you put {0} as the duration, it will use the max possible time of 415 days."
msgstr "如果持续时间为{0}，那么默认为415天。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5432
#, csharp-format
msgid "If you understand, please {0}login <username> <password> now, and then type {0}setup."
msgstr "如果你已经理解了并完成前一步骤，请使用{0}login <用户名> <密码> 进行登录，并在登录后使用{0}setup。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:142
msgid "If you want to know which plugins need which dependencies, press E."
msgstr "如果你想查看各个插件的依赖关系，请按E。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:162
msgid "If you'd like to see which plugins need which dependencies again, press E."
msgstr "如果你想查看各个插件的依赖关系，请按E。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1010
msgid "If you're seeing this message and you know what that player did, please report it to TShock for further investigation."
msgstr "如果你看到此消息并且你知道该玩家做了什么，请报告TShock以便进一步调查。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1397
msgid "Ignoring shrapnel per config.."
msgstr "正在忽略每个配置项..."

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2501
msgid "Illegal name: prefixes tsi: and tsn: are forbidden."
msgstr "玩家名不得以tsi:或tsn:开头。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/IllegalPerSe/EmojiPlayerMismatch.cs:19
#, csharp-format
msgid "IllegalPerSe: Emoji packet rejected for ID spoofing. Expected {0}, received {1} from {2}."
msgstr "IllegalPerse: Emoji 数据包因伪装ID而被拒绝。预计 {0}将从 {1} 收到 {2}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3204
msgid "Incoming teleports are now allowed."
msgstr "已允许其他玩家传送你。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3206
msgid "Incoming teleports are now disabled."
msgstr "已禁止其他玩家传送你。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5419
msgid "Incorrect setup code. This incident has been logged."
msgstr "认证代码错误，你的行为已被记录。"

#: ../../TShockAPI/DB/ProjectileManager.cs:210
#: ../../TShockAPI/DB/TileManager.cs:220
#, csharp-format
msgid "Infinite group parenting ({0})"
msgstr "无限递归的父组引用({0})"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5213
msgid "info <region> [-d] - Displays several information about the given region."
msgstr "info <区域名> [-d] - 显示给定区域的相关信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5002
#, csharp-format
msgid "Information About Region \"{0}\" ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "有关区域{0}的信息（第{{0}}页，共{{1}}页）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1246
msgid "Information about the currently running world"
msgstr "获取当前运行的世界信息"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:309
msgid "Inserting the ban into the database failed."
msgstr "将封禁数据载入数据库失败。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:39
msgid "Install the plugins as specified in the plugins.json"
msgstr "根据插件列表packages.json文件中的内容安装插件"

#: ../../TShockAPI/Rest/Rest.cs:425
msgid "Internal server error."
msgstr "服务器内部错误。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1519
#, csharp-format
msgid "Invalid Ban Add syntax. Refer to {0} for details on how to use the {1} command"
msgstr "无效的ban add用法。请参阅{0}有关于使用{1}命令的帮助"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1635
#, csharp-format
msgid "Invalid Ban Del syntax. Refer to {0} for details on how to use the {1} command"
msgstr "无效的ban del用法。请参阅{0}有关于使用{1}命令的帮助"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1694
#, csharp-format
msgid "Invalid Ban Details syntax. Refer to {0} for details on how to use the {1} command"
msgstr "无效的ban details用法。请参阅{0}有关于使用{1}命令的帮助"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1672
#, csharp-format
msgid "Invalid Ban List syntax. Refer to {0} for details on how to use the {1} command"
msgstr "无效的ban list用法。请参阅{0}有关于使用{1}命令的帮助"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:527
msgid "Invalid BCrypt work factor in config file! Creating new hash using default work factor."
msgstr "配置文件中的BCrypt工作因子无效！将使用默认工作因子创建新的哈希值。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2623
msgid "Invalid boss amount."
msgstr "无效的boss数量。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2836
msgid "Invalid boss type!"
msgstr "无效的boss类型。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6486
msgid "Invalid buff ID!"
msgstr "找不到这个buffID！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:685
#, csharp-format
msgid "Invalid command entered. Type {0}help for a list of valid commands."
msgstr "输入的命令无效。使用{0}help 获取可用的指令列表。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5291
msgid "Invalid command."
msgstr "指令不存在。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3146
msgid "Invalid destination NPC."
msgstr "无效的目标NPC。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2956
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2987
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3026
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3099
msgid "Invalid destination player."
msgstr "无效的目标玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2255
#, csharp-format
msgid "Invalid event type. Valid event types: {0}."
msgstr "无效的事件类型。有效事件类型： {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2397
msgid "Invalid frost moon event wave."
msgstr "无效的霜月波数。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3780
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3883
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3954
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4073
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4131
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4249
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4307
msgid "Invalid group."
msgstr "用户组无效。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2416
#, csharp-format
msgid "Invalid invasion type. Valid invasion types: {0}."
msgstr "无效的入侵事件类型。有效的类型: {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6099
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6248
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6311
msgid "Invalid item type!"
msgstr "物品不存在！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3822
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3873
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3918
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3944
msgid "Invalid item."
msgstr "无效物品"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4470
#, csharp-format
msgid "Invalid maximum spawns.  Acceptable range is {0} to {1}."
msgstr "最大生成量无效。可接受的范围是 {0} 至 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2875
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6182
msgid "Invalid mob type!"
msgstr "敌怪类别无效！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2859
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2915
msgid "Invalid mob type."
msgstr "敌怪类别无效。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2584
#, csharp-format
msgid "Invalid mode world mode. Valid modes: {0}"
msgstr "无效的世界模式。有效模式: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1435
msgid "Invalid page number. Page number must be numeric."
msgstr "无效页码。页码必须是个数字"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:342
#, csharp-format
msgid "Invalid parent group {0} for group {1}"
msgstr "组{0}作为{1}的父组是无效的"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:387
#, csharp-format
msgid "Invalid parent group {0} for group {1}."
msgstr "组{0}作为{1}的父组是无效的。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:938
msgid "Invalid password."
msgstr "无效密码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6279
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6734
msgid "Invalid player!"
msgstr "玩家不存在！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1269
msgid "Invalid player."
msgstr "玩家名无效。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4055
msgid "Invalid projectile ID!"
msgstr "射弹ID无效！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4092
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4113
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4151
msgid "Invalid projectile ID."
msgstr "射弹ID无效。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2379
msgid "Invalid pumpkin moon event wave."
msgstr "南瓜月波数无效。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5143
#, csharp-format
msgid "Invalid region \"{0}\"."
msgstr "无效的区域“{0}”。"

#: ../../TShockAPI/Rest/Rest.cs:247
#, csharp-format
msgid "Invalid REST configuration: \n"
"You may already have a REST service bound to port {0}. \n"
"Please adjust your configuration and restart the server. \n"
"Press any key to exit."
msgstr "REST配置无效： \n"
"你可能已经有绑定到端口{0}的REST服务。 \n"
"请调整你的配置并重启服务器。 \n"
"按任意键退出。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3310
msgid "Invalid server password."
msgstr "密码错误。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3797
#, csharp-format
msgid "Invalid subcommand! Type {0}group help for more information on valid commands."
msgstr "无效的子命令！输入{0}group 获得更多关于此命令的信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4024
#, csharp-format
msgid "Invalid subcommand. Type {0}itemban help for more information on valid subcommands."
msgstr "无效的子命令。输入{0}group 获得更多关于此命令的信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4202
#, csharp-format
msgid "Invalid subcommand. Type {0}projban help for more information on valid subcommands."
msgstr "无效的子命令。输入{0}projban 获得更多关于此命令的信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4378
#, csharp-format
msgid "Invalid subcommand. Type {0}tileban help for more information on valid subcommands."
msgstr "无效的子指令。输入{0}tileban 获得更多关于此指令的信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3656
msgid "Invalid syntax for color, expected \"rrr,ggg,bbb\"."
msgstr "颜色码输入错误，正确格式\"rrr,ggg,bbb\"。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1929
msgid "Invalid syntax."
msgstr "语法错误。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2347
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax:  {0}worldevent invasion [invasion type] [invasion wave]."
msgstr "格式错误! 正确格式:  {0}worldevent invasion [入侵类型] [入侵波数]。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1284
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1318
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}accountinfo <username>."
msgstr "格式错误。正确格式: {0}accountinfo <用户名>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5770
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}aliases <command or alias>"
msgstr "用法错误。正确的格式是:{0}aliases <command or alias>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3384
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group add <group name> [permissions]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group add <组名> [权限]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3413
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group addperm <group name> <permissions...>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group addperm <组名> <权限...>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3621
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group color <group name> [new color(000,000,000)]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group color <组名> [聊天颜色(000,000,000)]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3694
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group del <group name>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group del <组名>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3718
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group delperm <group name> <permissions...>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group delperm <组名> <权限...>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3771
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group listperm <group name> [page]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group listperm <组名> [页码]。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3481
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group parent <group name> [new parent group name]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group parent <组名> [新的父组名]。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3576
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group prefix <group name> [new prefix]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group prefix <组名> [新前缀]。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3671
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group rename <group> <new name>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group rename <组名> <新组名>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3531
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}group suffix <group name> [new suffix]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}group suffix <组名> [新后缀]。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5257
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}help <command/page>"
msgstr "用法错误。正确的格式是:{0}help <command/page>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6074
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}item <item name/id> [item amount] [prefix id/name]"
msgstr "用法错误。正确的格式是:{0}item <item name/id>[物品数量][前缀ID/名字]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3815
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}itemban add <item name>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}itemban add <物品名>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3866
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}itemban allow <item name> <group name>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}itemban allow <物品名> <组名>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3911
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}itemban del <item name>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}itemban del <物品名>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3937
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}itemban disallow <item name> <group name>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}itemban disallow <物品名> <组名>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1325
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}kick <player> [reason]."
msgstr "格式错误!正确格式: {0}kick <玩家名> [理由]。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5440
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}me <text>"
msgstr "用法错误。正确的格式是:{0}me <text>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5453
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}p <team chat text>"
msgstr "用法错误。正确的格式是:{0}p <聊天内容>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4045
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}projban add <proj id>"
msgstr "无效的语法。正确的语法： {0}projban 添加 <射弹ID>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4064
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}projban allow <id> <group>."
msgstr "用法错误。正确的格式： {0}projban allow <弹射物ID> <组名> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4101
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}projban del <id>."
msgstr "用法错误。正确的格式： {0}projban del <弹射物ID> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4122
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}projban disallow <id> <group name>."
msgstr "用法错误。正确的格式： {0}projban disallow <射弹> <用户组> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4812
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region allow <name> <region>."
msgstr "无效的语法。正确的语法： {0}region allow <玩家名> <领地名>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4882
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region allowg <group> <region>."
msgstr "用法错误。正确的格式： {0}region allowg <组名> <领地名> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4726
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region define <name>."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}region define <name> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4768
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region delete <name>."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}region delete <name> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4941
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region info <region> [-d] [page]."
msgstr "用法错误！正确格式: {0}region info <region> [-d] [第几页]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4749
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region protect <name> <true/false>."
msgstr "用法错误！正确格式: {0}region protect <name> <true/false>."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4847
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region remove <name> <region>."
msgstr "用法错误。正确格式: {0}region remove <name> <region>."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4917
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region removeg <group> <region>."
msgstr "用法错误。正确格式: {0}region removeg <组名> <领地名>."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5125
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region rename <region> <new name>"
msgstr "用法错误。正确的格式：{0}region rename <region> <new name>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5115
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5118
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region resize <region> <u/d/l/r> <amount>"
msgstr "用法错误。正确的格式：{0}region resize <region> <u/d/l/r> <amount>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5175
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region tp <region>."
msgstr "用法错误。正确的格式：{0}region tp <region>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5063
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5066
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}region z <name> <#>"
msgstr "用法错误。正确的格式：{0}region z <name> <#>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1047
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}register <password>."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}register <密码>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6173
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}renameNPC <guide, nurse, etc.> <newname>"
msgstr "用法错误。正确的格式：{0}renameNPC <guide, nurse, etc.> <newname>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4417
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}serverpassword \"<new password>\"."
msgstr "用法错误。正确格式：{0}serverpassword \"<新的服务器密码>\" 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4598
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}slap <player> [damage]."
msgstr "用法错误。正确格式：{0}slap <玩家名> [一巴掌的伤害值]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2616
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}spawnboss <boss type> [amount]."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}spawnboss <Boss类型> [生成数量]。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2854
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2866
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}spawnmob <mob type> [amount]."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}spawnmob <NPC类型> [生成数量]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4221
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tileban add <tile id>."
msgstr "用法错误。正确用法：{0}tileban add <物块ID> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4240
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tileban allow <id> <group>."
msgstr "用法错误。正确格式：{0}tileban allow <图格ID> <组名> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4277
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tileban del <id>."
msgstr "用法错误。正确格式：{0}tileban del <图格ID> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4298
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tileban disallow <id> <group name>."
msgstr "用法错误。正确的格式：{0}tileban disallow <id> <group name>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2946
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tp <player> [player 2]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}tp <玩家> [玩家2]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2948
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tp <player>."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}tp <玩家> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3073
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tphere <player>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}tphere <玩家名>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3071
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tphere <player|*>."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}tphere <玩家名|*> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3118
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tpnpc <NPC>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}tpnpc <NPC名称>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3182
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}tppos <tile x> <tile y>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}tppos <X坐标> <Y坐标>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1263
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}userinfo <player>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}userinfo <玩家名>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3217
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}warp [command] [arguments]."
msgstr "指令warp的用法错误，应为{0}warp [子命令] [参数]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3226
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}warp [name] or {0}warp list <page>."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}warp [传送点名] 或 {0}warp list <页码> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3269
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}warp add [name]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}warp add [传送点名]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3286
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}warp del [name]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}warp del [传送点名]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3309
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3312
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}warp hide [name] <true/false>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}warp hide [传送点名] <true/false>."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3320
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}warp send [player] [warpname]."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}warp send [角色名] [传送点名]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4640
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}wind <speed in mph>."
msgstr "用法错误。正确格式：{0}wind <风速> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2161
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}worldevent <event type>."
msgstr "格式错误! 正确格式: {0}worldevent <事件类型>"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2563
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: {0}worldmode <mode>."
msgstr "用法错误! 正确格式: {0}worldmode <世界难度>。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4752
#, csharp-format
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: /region protect <name> <true/false>."
msgstr "用法错误。正确格式：/region protect <领地名> <true(启用保护)/false(关闭保护)> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4692
msgid "Invalid syntax. Proper syntax: /region set <1/2>."
msgstr "用法错误。正确格式：/region set <1/2> 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3166
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3327
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4604
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4612
msgid "Invalid target player."
msgstr "目标玩家无效。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1641
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1700
#, csharp-format
msgid "Invalid Ticket Number. Refer to {0} for details on how to use the {1} command"
msgstr "回执号码无效。你可以通过{0}来了解如何使用{1}指令"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4231
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4268
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4289
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4327
msgid "Invalid tile ID."
msgstr "图格ID无效。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1957
msgid "Invalid time string! Proper format: _d_h_m_s, with at least one time specifier."
msgstr "时间无效! 正确格式: _d_h_m_s, 至少需要一个时间单位。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4563
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4572
msgid "Invalid time string. Proper format: hh:mm, in 24-hour time."
msgstr "无效的时间字符串。正确格式： hh:mm，24小时制时间。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1333
#, csharp-format
msgid "Invalid Type: '{0}'"
msgstr "无效类型：“{0}”"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1089
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1226
#, csharp-format
msgid "Invalid user syntax. Try {0}user help."
msgstr "指令user的用法错误，使用{0}user help查看帮助。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3257
msgid "Invalid warp name. The names 'list', 'hide', 'del' and 'add' are reserved for commands."
msgstr "传送点名无效。 'list', 'hide', 'del' 和 'add' 等已被保留。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4647
msgid "Invalid wind speed (must be between -40 and 40)."
msgstr "风速错误，应在正负40之间。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2574
#, csharp-format
msgid "Invalid world mode. Valid world modes: {0}"
msgstr "无效的世界模式。有效世界模式: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1274
#, csharp-format
msgid "IP Address: {0}."
msgstr "IP地址：{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3996
msgid "Item Ban Sub-Commands ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "封禁物品的子命令({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4014
msgid "Item bans ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "封禁物品 ({{0}}/{{1}})："

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2072
#, csharp-format
msgid "Kicked {0} for : '{1}'"
msgstr "踢出 {0} 因为：'{1}'"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1050
msgid "Kicked via web"
msgstr "通过网络踢出"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2071
#, csharp-format
msgid "Kicked: {0}"
msgstr "踢出：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5933
msgid "Kill syntax and example"
msgstr "Kill的用法和示例"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:558
msgid "Kills another player."
msgstr "杀死另一名玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:398
msgid "Kills hostile NPCs or NPCs of a certain type."
msgstr "击杀敌对NPC或者一种指定类型的NPC。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/LandGolfBallInCupHandler.cs:114
#, csharp-format
msgid "LandGolfBallInCupHandler: Invalid golf ball projectile ID {0}! - From {1}"
msgstr "LandGolfBallInCupHandler: 无效的高尔夫球射弹ID {0}- 来自 {1}"

#: ../../TShockAPI/Handlers/LandGolfBallInCupHandler.cs:130
#, csharp-format
msgid "LandGolfBallInCupHandler: Item selected is not a golf club! - From {0}"
msgstr "LandGolfBallInCupHandler: 选中的物品不是高尔夫类的! - 来自 {0}"

#: ../../TShockAPI/Handlers/LandGolfBallInCupHandler.cs:92
#, csharp-format
msgid "LandGolfBallInCupHandler: Packet rejected for ID spoofing. Expected {0}, received {1} from {2}."
msgstr "LandGolfBallInCupHandler: 数据包因伪装ID而被拒绝。应该 {0}，从 {1} 收到 {2}。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/LandGolfBallInCupHandler.cs:107
#, csharp-format
msgid "LandGolfBallInCupHandler: Tile at packet position X:{0} Y:{1} is not a golf hole! - From {2}"
msgstr "LandGolfBallInCupHandler：在数据包中的图格位置 X：{0} Y：{1} 不是高尔夫球洞！- 来自 {2}"

#: ../../TShockAPI/Handlers/LandGolfBallInCupHandler.cs:100
#, csharp-format
msgid "LandGolfBallInCupHandler: X and Y position is out of world bounds! - From {0}"
msgstr "LandGolfBallInCupHandler: 位置 X 和 Y 超越了世界边界! - 从 {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2508
msgid "Lanterns are now down."
msgstr "灯笼夜结束了。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2504
msgid "Lanterns are now up."
msgstr "灯笼夜开始了。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4438
msgid "Liquids are already settling."
msgstr "液体已平衡。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5207
msgid "list - Lists all regions."
msgstr "列表 - 列出所有区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3990
msgid "list [page] - Lists all item bans."
msgstr "list [页码] - 列出所有被禁用的物品."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4168
msgid "list [page] - Lists all projectile bans."
msgstr "list [页码] - 列出所有被禁用的射弹。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4344
msgid "list [page] - Lists all tile bans."
msgstr "list [页码] - 列出所有被禁用的方块。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3459
msgid "list [page] - Lists groups."
msgstr "list [页码] - 列出所有组."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5343
msgid "List Online Players Syntax"
msgstr "展示在线玩家"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:834
#, csharp-format
msgid "Listening on IP {0}."
msgstr "监听IP在{0}。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:815
#, csharp-format
msgid "Listening on port {0}."
msgstr "监听端口在{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3460
msgid "listperm <group> [page] - Lists a group's permissions."
msgstr "listperm <组名> [页码] - 列出一个组的权限."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:618
msgid "Lists commands or gives help on them."
msgstr "列出指令或显示指令的帮助信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2125
msgid "listusers - Lists all REST users and their current active tokens."
msgstr "listusers - 列出所有临时REST用户和它们的令牌。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:804
#, csharp-format
msgid "Loading dedicated config file: {0}"
msgstr "正在加载配置文件: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3174
#, csharp-format
msgid "Location of {0} is ({1}, {2})."
msgstr "当前 {0} 的坐标为({1}, {2})。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1764
msgid "Log display disabled."
msgstr "你现在不再收到服务器日志。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1760
msgid "Log display enabled."
msgstr "你现在将会收到服务器日志。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:791
#, csharp-format
msgid "Log path has been set to {0}"
msgstr "日志文件路径已设置为 {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:884
msgid "Login attempt failed - see the message above."
msgstr "尝试登录失败 - 请查看上面的信息。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:986
msgid "Login before join enabled. Users may be prompted for an account specific password instead of a server password on connect."
msgstr "你开启了进入游戏前自动登录，因此已注册的玩家将需要在进入服务器前输入他们账号的密码。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:991
msgid "Login using UUID enabled. Users automatically login via UUID."
msgstr "DisableUUIDLogin（禁止UUID自动登录）已关闭，UUID匹配的玩家将自动登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:245
msgid "Logs you into an account."
msgstr "登录一个账号。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:251
msgid "Logs you out of your current account."
msgstr "从当前账号登出。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1241
#, csharp-format
msgid "Machine name: {0}"
msgstr "机器名称：{0}"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:141
msgid "Make sure that you trust the plugins you're installing."
msgstr "请注意，插件可以做很多事情（包括恶意行为），建议只安装你信任的插件。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2532
msgid "Malicious portal attempt."
msgstr "试图伪造传送其他玩家"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:35
msgid "Manage plugins and their requirements"
msgstr "管理插件及依赖项"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:285
msgid "Manages groups."
msgstr "管理用户组。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:289
msgid "Manages item bans."
msgstr "管理物品封禁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:273
msgid "Manages player bans."
msgstr "管理玩家封禁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:293
msgid "Manages projectile bans."
msgstr "管理弹幕封禁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:301
msgid "Manages regions."
msgstr "管理区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:575
msgid "Manages the REST API."
msgstr "管理REST API。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:381
msgid "Manages the server whitelist."
msgstr "管理服务器白名单。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:297
msgid "Manages tile bans."
msgstr "管理物块封禁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:237
msgid "Manages user accounts."
msgstr "管理用户账号。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1831
msgid "Manipulating unknown liquid type"
msgstr "液体种类不明"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4737
#, csharp-format
msgid "Marked region {0} as protected."
msgstr "标记区域{0}为受保护区。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4744
#, csharp-format
msgid "Marked region {0} as unprotected."
msgstr "区域{0}并没有被保护。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1236
#, csharp-format
msgid "Memory usage: {0}"
msgstr "内存占用：{0}"

#: ../../TShockAPI/SqlLog.cs:40
#, csharp-format
msgid "Message: {0}: {1}: {2}"
msgstr "消息: {0}: {1}: {2}"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:875
msgid "Meteor has been spawned"
msgstr "陨石已生成"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1348
msgid "Misbehaviour."
msgstr "不当行为。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6230
msgid "Missing item name/id."
msgstr "缺少物品名或ID。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1275
#, csharp-format
msgid "Missing or empty {0} parameter"
msgstr "{0}参数缺失或为空"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1285
#, csharp-format
msgid "Missing or invalid {0} parameter"
msgstr "{0}参数缺失或无效"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6235
msgid "Missing player name."
msgstr "缺少玩家名。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1251
#, csharp-format
msgid "Mode: {0}"
msgstr "模式：{0}"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2118
msgid "More than one match found -- unable to decide which is correct: "
msgstr "找到多个匹配项-无法判断哪个是正确的:"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2782
msgid "Mourning Wood"
msgstr "哀木"

#: ../../TShockAPI/Net/BaseMsg.cs:29
msgid "Msg ID not implemented"
msgstr "Msg ID 尚未实现"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:324
#, csharp-format
msgid "Multiple user accounts found for {0} '{1}'"
msgstr "为 {0} '{1}' 找到多个用户帐户"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5477
msgid "Mute Syntax"
msgstr "禁言的用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1307
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5205
msgid "name [-u][-z][-p] - Shows the name of the region at the given point."
msgstr "name [-u][-z][-p] - 显示给定点所在的区域名称。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1247
#, csharp-format
msgid "Name: {0}"
msgstr "名称：{0}"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativeUnlocksHandler.cs:55
#, csharp-format
msgid "NetModuleHandler received attempt to unlock sacrifice while not in journey mode from {0}"
msgstr "NetModuleHandler 接收到在非旅行模式下解锁祭祀的尝试，来自 {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1488
msgid "Never."
msgstr "永久"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6192
msgid "New name is too large!"
msgstr "新名称太长了！"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:870
#, csharp-format
msgid "New worlds will be generated with the {0} world evil type!"
msgstr "地图生成时的邪恶类型已设为{0}！"

#: ../../TShockAPI/Permissions.cs:545
msgid "No associated commands."
msgstr "没有相关的指令。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1708
msgid "No bans found matching the provided ticket number."
msgstr "没有找到对应回执号码的封禁。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5800
#, csharp-format
msgid "No command or command alias matching \"{0}\" found."
msgstr "没有找到{0}所对应的指令或别名 。"

#: ../../TShockAPI/Permissions.cs:537
msgid "No description available."
msgstr "没有描述。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:145
msgid "No help available."
msgstr "没有可用的帮助。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:722
msgid "No matching bans found."
msgstr "未发现匹配的封禁项目。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1843
#, csharp-format
msgid "No player was found matching '{0}'."
msgstr "没有找到名为 '{0}' 的玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1800
#, csharp-format
msgid "No players matched \"{0}\"."
msgstr "没有找到与 “{0}” 匹配的玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6139
#, csharp-format
msgid "No prefix matched \"{0}\"."
msgstr "没有找到与\"{0}\"匹配的前缀。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5508
msgid "No reason specified."
msgstr "没有明确原因。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1225
msgid "No special permissions are required for this route."
msgstr "不需要特殊权限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3489
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3498
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3539
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3584
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3629
#, csharp-format
msgid "No such group \"{0}\"."
msgstr "没有名为 “{0}” 的用户组。"

#: ../../TShockAPI/DB/Queries/GenericQueryBuilder.cs:94
msgid "No values supplied"
msgstr "未提供值"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:194
msgid "Not authorized. The provided token became invalid due to group changes, please create a new token."
msgstr "未授权：该授权令牌所对应的用户组已不存在，请创建一个新的令牌。"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:186
msgid "Not authorized. The specified API endpoint requires a token, but the provided token was not valid."
msgstr "未授权：指定的API端点需要授权令牌，但使用的令牌无效。"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:180
#: ../../TShockAPI/Rest/RestCommand.cs:95
#: ../../TShockAPI/Rest/RestCommand.cs:101
msgid "Not authorized. The specified API endpoint requires a token."
msgstr "未授权。指定的 API 终结点需要一个令牌。"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:200
#, csharp-format
msgid "Not authorized. User \"{0}\" has no access to use the specified API endpoint."
msgstr "未授权。用户 \"{0}\" 没有权限使用指定的 API 终结点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1001
#, csharp-format
msgid "Not logged in or Invalid syntax. Proper syntax: {0}password <oldpassword> <newpassword>."
msgstr "未登录或用法错误。正确用法： {0}password <旧密码> <新密码> 。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:495
msgid "Not upgrading work factor because bcrypt hash in an invalid format."
msgstr "没有升级Work Factor，因为BCrypt的哈希值格式有误。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1439
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1443
#, csharp-format
msgid "NPC damage exceeded {0}."
msgstr "对NPC造成的伤害高于{0}"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:103
msgid "One moment..."
msgstr "请稍候..."

#: ../../TShockAPI/DB/RegionManager.cs:98
#, csharp-format
msgid "One of your UserIDs is not a usable integer: {0}"
msgstr "你的一个用户ID不是可用整数： {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5360
#, csharp-format
msgid "Online Players ({0}/{1})"
msgstr "在线的玩家({0}/{1})"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1156
#, csharp-format
msgid "OnSecondUpdate / initial ssc spawn for {0} at ({1}, {2})"
msgstr ""

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1239
#, csharp-format
msgid "Operating system: {0}"
msgstr "操作系统: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:313
msgid "Overrides serverside characters for a player, temporarily."
msgstr "临时覆盖玩家的SSC存档。"

#: ../../TShockAPI/PaginationTools.cs:105
msgid "Page {{0}} of {{1}}"
msgstr "第{{0}}页，共{{1}}页"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3461
msgid "parent <group> <parent group> - Changes a group's parent group."
msgstr "parent <组> <父组> - 更改一个组的父组 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3519
#, csharp-format
msgid "Parent of \"{0}\" is \"{1}\"."
msgstr "用户组 \"{1}\" 的父组是 \"{0}\" 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3507
#, csharp-format
msgid "Parent of group \"{0}\" set to \"{1}\"."
msgstr "组 \"{0}\" 的父组已设置为组 \"{1}\" 。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:396
#, csharp-format
msgid "Parenting group {0} to {1} would cause loops in the parent chain."
msgstr "父组 {0} 到 {1} 会导致父组的循环。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1173
#, csharp-format
msgid "Password change attempt for {0} failed for an unknown reason. Check the server console for more details."
msgstr "{0} 的密码更改失败，原因不明。请检查服务器控制台了解更多详情。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1165
#, csharp-format
msgid "Password change succeeded for {0}."
msgstr "{0} 的密码更改成功。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:519
#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:540
#, csharp-format
msgid "Password must be at least {0} characters."
msgstr "密码至少需要 {0} 个字符。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:990
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1027
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1041
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1107
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1178
#, csharp-format
msgid "Password must be greater than or equal to {0} characters."
msgstr "密码长度必须大于或等于 {0} 个字符。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1007
#, csharp-format
msgid "PasswordUser returned an error: {0}."
msgstr "更改用户密码时出现了一个错误：{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1252
#, csharp-format
msgid "Path: {0}"
msgstr "路径: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6638
msgid "Pearlwood Tree"
msgstr "珍珠树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3789
#, csharp-format
msgid "Permissions for {0} ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "{0}的权限是({{0}}/{{1}})"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2695
msgid "Plantera"
msgstr "世纪之花"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1817
#, csharp-format
msgid "Player \"{0}\" has to perform a /login attempt first."
msgstr "玩家 \"{0}\" 必须执行一次/login 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1822
#, csharp-format
msgid "Player \"{0}\" has to reconnect first, because they need to delete their trash."
msgstr "玩家\"{0}\"需要重新连接，因为他们要删除他们的缓存。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1812
#, csharp-format
msgid "Player \"{0}\" is already logged in."
msgstr "玩家 {0} 已经登录。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2035
#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2039
#, csharp-format
msgid "Player {0} has been disabled for {1}."
msgstr "玩家{0}因为{1}而被限制行动。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1395
#, csharp-format
msgid "Player {0} has been muted"
msgstr "玩家{0}已被禁言"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1400
#, csharp-format
msgid "Player {0} has been unmuted"
msgstr "玩家{0}已被解除禁言"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1308
#, csharp-format
msgid "Player {0} matches {1} player"
msgid_plural "Player {0} matches {1} players"
msgstr[0] "{0}对应了{1}个玩家"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4808
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4843
#, csharp-format
msgid "Player {0} not found."
msgstr "并不存在“{0}”这个玩家。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1180
#, csharp-format
msgid "Player {0} tried to sneak {1} onto the server!"
msgstr "玩家{0}试图将{1}偷偷带入服务器！"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1070
#, csharp-format
msgid "Player {0} was killed"
msgstr "玩家{0}被杀死了"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1306
#, csharp-format
msgid "Player {0} was not found"
msgstr "未找到玩家{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2665
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2672
#, csharp-format
msgid "Player damage exceeded {0}."
msgstr "对玩家造成的伤害高于{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6305
msgid "Player does not have free slots!"
msgstr "玩家没有空闲的背包空间！"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1238
#, csharp-format
msgid "Player does not have permission to create projectile {0}."
msgstr "没有创建射弹{0}的权限"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1338
msgid "Player not found. Unable to kick the player."
msgstr "未找到该玩家。无法踢出。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1714
#, csharp-format
msgid "Please {0}register or {0}login to play!"
msgstr "请用{0}register和{0}login 注册并登录你的账号！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:961
msgid "Please close NPC windows before logging out."
msgstr "请在登出之前关闭NPC对话框。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5777
msgid "Please enter a proper command name or alias."
msgstr "请输入正确的指令名或别名。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1073
msgid "Please try a different username."
msgstr "请尝试其他用户名。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5431
#, csharp-format
msgid "Please use {0}login <username> <password> after this process."
msgstr "在完成前一步之后，请使用{0}login <用户名> <密码> 来登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5428
msgid "Please use the following to create a permanent account for you."
msgstr "请根据以下指示创建永久的管理员账号。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:901
#, csharp-format
msgid "Port overridden by startup argument. Set to {0}"
msgstr "命令行参数指定的端口覆盖了配置文件中设置的端口，目前使用端口{0}。"

#: ../../TShockAPI/DB/ResearchDatastore.cs:53
#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:81
msgid "Possible problem with your database - is Sqlite3.dll present?"
msgstr "你的数据库可能存在问题：Sqlite3.dll是否存在？"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3462
msgid "prefix <group> <prefix> - Changes a group's prefix."
msgstr "prefix <组> <前缀> - 改变一个组的前缀。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3609
#, csharp-format
msgid "Prefix of \"{0}\" is \"{1}\"."
msgstr "用户组 “{0}” 的前缀是 “{1}”。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3597
#, csharp-format
msgid "Prefix of group \"{0}\" set to \"{1}\"."
msgstr "用户组 \"{0}\" 的前缀已设置为 \"{1}\"。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:309
msgid "Prevents a player from talking."
msgstr "阻止一名玩家发言。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1240
#, csharp-format
msgid "Proc count: {0}"
msgstr "处理器数量：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4080
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4138
#, csharp-format
msgid "Projectile {0} is not banned."
msgstr "射弹 {0} 未被禁止。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4174
msgid "Projectile Ban Sub-Commands ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "封禁射弹的子命令({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4192
msgid "Projectile bans ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "封禁射弹 ({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1342
#, csharp-format
msgid "Projectile create threshold exceeded {0}."
msgstr "射弹创建速度超过每秒{0}个"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1248
#, csharp-format
msgid "Projectile damage is higher than {0}."
msgstr "射弹的伤害高于{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5214
msgid "protect <name> <true/false> - Sets whether the tiles inside the region are protected or not."
msgstr "protect <区域名> <true/false> - 是否保护特定区域中的图格不受更改。"

#: ../../TShockAPI/RegionHandler.cs:159
msgid "Protected regions at this point: "
msgstr "当前点的区域保护: "

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4966
#, csharp-format
msgid "Protected: {0}."
msgstr "{0}已受保护。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1387
#, csharp-format
msgid "Quick usage: {0} {1} \"Griefing\""
msgstr "快速使用: {0} {1} \"恶意捣乱\""

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:809
#, csharp-format
msgid "Rangecheck failed for {0} ({1}, {2}) (rg: {3}/{5}, {4}/{5})"
msgstr "{0}的范围检查失败（{1}，{2}）（范围：{3}/{5}，{4}/{5}）"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1202
msgid "Reached HealOtherPlayer threshold"
msgstr "治疗友方速度过快"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2166
msgid "Reached HealOtherPlayer threshold."
msgstr "治疗友方速度过快"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1193
msgid "Reached paint threshold"
msgstr "涂料染色速度过快"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1346
msgid "Reached projectile create threshold."
msgstr "射弹创建速度过快"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1184
msgid "Reached projectile threshold"
msgstr "射弹创建速度过快"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:946
#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1114
msgid "Reached TileKill threshold."
msgstr "物块破坏速度过快"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1175
msgid "Reached TileLiquid threshold"
msgstr "液体放置速度过快"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1742
#, csharp-format
msgid "Reached TileLiquid threshold {0}."
msgstr "液体放置速度超过{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1746
msgid "Reached TileLiquid threshold."
msgstr "液体放置速度过快"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1131
msgid "Reached TilePlace threshold"
msgstr "物块破坏速度过快"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:964
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2432
msgid "Reached TilePlace threshold."
msgstr "物块破坏速度过快"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:128
msgid "Read the message below to find out more."
msgstr "以下为不兼容的具体信息："

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1509
#, csharp-format
msgid "Reason: {0}."
msgstr "原因：{0}。"

#: ../../TShockAPI/Extensions/DbExt.cs:265
#, csharp-format
msgid "Received type '{0}', however column '{1}' expects type '{2}'"
msgstr "收到类型 '{0}'，但列'{1}的类型是 '{2}'"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5151
#, csharp-format
msgid "Region \"{0}\" already exists."
msgstr "已经存在名为{0}的区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5183
#, csharp-format
msgid "Region \"{0}\" does not exist."
msgstr "不存在名为{0}的区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4717
#, csharp-format
msgid "Region {0} already exists."
msgstr "区域{0}已经存在。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4996
msgid "Region is not shared with any groups."
msgstr "区域不与任何用户组共享。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4985
msgid "Region is not shared with any users."
msgstr "区域不与任何用户共享。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4965
#, csharp-format
msgid "Region owner: {0}."
msgstr "领地所有者： {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4722
msgid "Region points need to be defined first. Use /region set 1 and /region set 2."
msgstr "领地需要先确定左上角和右下角的方块。请使用 /region set 1 和 /region set 2 完成设置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5157
msgid "Region renamed successfully!"
msgstr "区域重命名成功！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5111
msgid "Region Resized Successfully!"
msgstr "区域大小调整成功！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5058
#, csharp-format
msgid "Region's z is now {0}"
msgstr "区域的z轴现在是{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4931
msgid "Regions ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "区域({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/RegionHandler.cs:159
msgid "Regions at this point: "
msgstr "在此点的区域: "

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:263
msgid "Registers you an account."
msgstr "注册一个账号。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1080
#, csharp-format
msgid "RegisterUser returned an error: {0}."
msgstr "注册用户时出现了一个错误：{0}。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2217
msgid "Released critter was not from its item."
msgstr "释放的小动物并非来自它对应的物品。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:369
msgid "Reloads the server configuration file."
msgstr "重新加载服务器配置文件。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5210
msgid "remove <user> <region> - Removes a user from a region."
msgstr "remove <user><region> - 删除一个用户进入领地的权限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2536
#, csharp-format
msgid "Removed {0} players from the angler quest completion list for today."
msgstr "已从今日渔夫任务完成列表移除了{0}名玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4906
#, csharp-format
msgid "Removed group {0} from {1}"
msgstr "已从{1}中移除用户组{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3509
#, csharp-format
msgid "Removed parent of group \"{0}\"."
msgstr "已删除 “{0}” 的父组 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3599
#, csharp-format
msgid "Removed prefix of group \"{0}\"."
msgstr "已删除组 “{0}” 的前缀 。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3554
#, csharp-format
msgid "Removed suffix of group \"{0}\"."
msgstr "已移除组\"{0}\"的后缀。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4836
#, csharp-format
msgid "Removed user {0} from {1}."
msgstr "已从 {0} 中删除玩家 {1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5212
msgid "removeg <group> <region> - Removes a user group from a region."
msgstr "removeg <用户组> <区域> - 移除用户组在该区域的建造权限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:305
msgid "Removes a player from the server."
msgstr "将一名玩家踢出服务器。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:112
msgid "RemoveUser SQL returned an error"
msgstr "RemoveUser 方法在执行SQL语句时返回了一个错误"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3456
msgid "rename <group> <new name> - Changes a group's name."
msgstr "rename <组名> <新组名> - 重命名一个组"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5206
msgid "rename <region> <new name> - Renames the given region."
msgstr "rename <领地名> <新的领地名> - 给领地重新命名。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:402
msgid "Renames an NPC."
msgstr "重命名一个NPC"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:571
msgid "Replies to a PM sent to you."
msgstr "回复私聊。"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:93
msgid "Requested token was successfully destroyed."
msgstr "请求的令牌已经被成功地销毁。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/RequestTileEntityInteractionHandler.cs:35
#, csharp-format
msgid "RequestTileEntityInteractionHandler: Rejected packet due to lack of building permissions! - From {0} | Position X:{1} Y:{2}, TileEntity type: {3}, Tile type: {4}"
msgstr "RequestTileEntityInteractionHandler：由于缺少构建权限而拒绝数据包！ - 从 {0} | 位置 X:{1} Y:{2}, 图格实体类型: {3}, 图格类型: {4}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:424
msgid "Resets the list of users who have completed an angler quest that day."
msgstr "重置当天已完成渔夫任务的用户列表。"

#: ../../TShockAPI/SaveManager.cs:163
#, csharp-format
msgid "resetTime {0}, direct {1}"
msgstr "设置时间{0}至{1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5208
msgid "resize <region> <u/d/l/r> <amount> - Resizes a region."
msgstr "resize <领地名> <u/d/l/r> <大小> - 调整一个区域的大小。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:608
msgid "Respawn yourself or another player."
msgstr "复活你自己或其他玩家。"

#: ../../TShockAPI/UpdateManager.cs:87
msgid "Retrying in 5 minutes."
msgstr "将在 5 分钟后重试。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:461
msgid "Returns the user's or specified user's current position."
msgstr "返回你或指定用户当前的位置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6616
msgid "Rich Mahogany"
msgstr "红木"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5643
msgid "Rocket Syntax"
msgstr "使用火箭的用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:347
msgid "Rockets a player upwards. Requires SSC."
msgstr "把一名玩家射上天。需要启用服务端存档。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6678
msgid "Ruby Gemtree"
msgstr "红玉宝石树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6620
msgid "Sakura Tree"
msgstr "樱花树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2798
msgid "Santa-NK1"
msgstr "圣诞坦克"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6670
msgid "Sapphire Gemtree"
msgstr "蓝玉宝石树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:317
msgid "Saves all serverside characters."
msgstr "保存所有玩家的服务端存档。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:505
msgid "Saves the world file."
msgstr "保存世界文件。"

#: ../../TShockAPI/SaveManager.cs:58
msgid "Saving world..."
msgstr "正在保存世界…"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1250
#, csharp-format
msgid "Seed: {0}"
msgstr "地图种子：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:567
msgid "Sends a message to everyone on your team."
msgstr "向你的团队中的每个人发送一条消息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:591
msgid "Sends a PM to a player."
msgstr "给玩家发送一条私聊消息"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:604
msgid "Sends all tiles from the server to the player to resync the client with the actual world state."
msgstr "重新发送玩家附近的物块信息，使玩家与服务器同步当前的地图状态。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:562
msgid "Sends an action message to everyone."
msgstr "向所有人发送一个动作消息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:436
msgid "Sends you to the world's spawn point."
msgstr "将你传送到世界的出生点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:431
msgid "Sends you to your spawn point."
msgstr "将你传送到你的出生点。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:744
msgid "Server console interrupted!"
msgstr "服务器后台中断关服！"

#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:337
msgid "Server is full"
msgstr "服务器已满"

#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:341
msgid "Server is full. No reserved slots open."
msgstr "服务器已满（包括预留空间）。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1306
msgid "Server is shutting down..."
msgstr "服务器正在关闭中..."

#: ../../TShockAPI/BackupManager.cs:73
msgid "Server map saving..."
msgstr "正在保存服务器地图..."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4422
#, csharp-format
msgid "Server password has been changed to: {0}."
msgstr "服务器语言已更改为: {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2054
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2060
msgid "Server shutting down: "
msgstr "正在关闭服务器："

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2054
msgid "Server shutting down!"
msgstr "正在关闭服务器！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2060
msgid "Server shutting down."
msgstr "正在关闭服务器。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:969
msgid "Server side characters are enabled. You need to be logged-in to play."
msgstr "服务器角色存档（ssc）已启用。你需要登录才能游玩。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1709
#, csharp-format
msgid "Server side characters is enabled! Please {0}register or {0}login to play!"
msgstr "服务器端存档已启用，请使用{0}register 注册或使用{0}login 登录游玩！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1827
#, csharp-format
msgid "Server-side character data from \"{0}\" has been replaced by their current local data."
msgstr "\"{0}\" 的SSC云存档已被成功替换为本地角色数据。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1787
msgid "Server-side characters is disabled."
msgstr "服务端存档已被禁用。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5201
msgid "set <1/2> - Sets the temporary region points."
msgstr "set <1/2> - 设置临时的区域点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4713
#, csharp-format
msgid "Set region {0}."
msgstr "设置领地{0}."

#: ../../TShockAPI/RegionHandler.cs:187
#, csharp-format
msgid "Set temp point {0}."
msgstr "设置临时的点{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:515
msgid "Sets the dungeon's position to your location."
msgstr "把地牢的位置设置为你的位置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:406
msgid "Sets the maximum number of NPCs."
msgstr "设置NPC的最大数量。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:420
msgid "Sets the spawn rate of NPCs."
msgstr "设置NPC的生成率。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:523
msgid "Sets the world time."
msgstr "设置世界时间。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:510
msgid "Sets the world's spawn point to your location."
msgstr "将世界的出生点设置为你的位置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4442
msgid "Settling liquids."
msgstr "清理液体。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:185
#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:216
msgid "SetUserGroup SQL returned an error"
msgstr "SetUserGroup 方法在执行 SQL 语句时返回了一个错误"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:134
msgid "SetUserPassword SQL returned an error"
msgstr "SetUserPassword 方法在执行SQL语句时发生了一个错误"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:154
msgid "SetUserUUID SQL returned an error"
msgstr "SetUserUUID 方法在执行 SQL 语句时发生了一个错误"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6628
msgid "Shadewood Tree"
msgstr "乌木树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5402
msgid "Share your server, talk with admins, and chill on GitHub & Discord. -- https://tshock.co/"
msgstr "在GitHub & Discord上分享你的服务器，还可以与管理员沟通。 --https://tshock.co/"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4991
msgid "Shared with groups: "
msgstr "分享至用户组: "

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4980
msgid "Shared with: "
msgstr "已分享给: "

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:614
msgid "Shows a command's aliases."
msgstr "显示指令的别名。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:337
msgid "Shows information about a player."
msgstr "显示一个玩家的信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:267
msgid "Shows information about a user."
msgstr "显示一个用户的信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:531
msgid "Shows information about the current world."
msgstr "显示当前世界的信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:626
msgid "Shows the currently connected players."
msgstr "显示当前在线的玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:622
msgid "Shows the message of the day."
msgstr "显示MOTD。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:583
msgid "Shows the server information."
msgstr "显示服务器信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:630
msgid "Shows the server's rules."
msgstr "显示服务器规则。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:377
msgid "Shows the TShock version."
msgstr "显示TShock版本。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:361
msgid "Shuts down the server while saving."
msgstr "保存并关闭服务器"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:365
msgid "Shuts down the server without saving."
msgstr "关闭服务器但不保存数据。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:741
msgid "Shutting down safely. To force shutdown, send SIGINT (CTRL + C) again."
msgstr "正在进行安全关闭。如果希望强制关闭，请发送SIGINT信号（例如按下Ctrl+C快捷键）。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1248
#, csharp-format
msgid "Size: {0}x{1}"
msgstr "大小：{0}x{1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2714
msgid "Skeletron"
msgstr "骷髅王"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2702
msgid "Skeletron Prime"
msgstr "机械骷髅王"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:1126
#, csharp-format
msgid "Skipping SSC save (due to tshock.ignore.ssc) for {0}"
msgstr "由于{0}拥有tshock.ignore.ssc权限，跳过服务端存档"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:579
msgid "Slaps a player, dealing damage."
msgstr "击打一名玩家，造成伤害。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2461
msgid "Slime rain cannot be activated during normal rain. Stop the normal rainstorm and try again."
msgstr "在下普通的雨时不能开启史莱姆雨。请在停止下雨后再次尝试。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1072
#, csharp-format
msgid "Sorry, {0} was already taken by another person."
msgstr "抱歉，{0}已被他人占用。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1006
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1079
#, csharp-format
msgid "Sorry, an error occurred: {0}."
msgstr "抱歉，一个错误发生了： {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4393
msgid "Spawn has now been set at your location."
msgstr "世界的生成点已设置在你的位置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5246
msgid "Spawn is now open."
msgstr "出生点已经开放。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5246
msgid "Spawn is now protected."
msgstr "出生点现在已经被保护了。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2889
#, csharp-format
msgid "Spawned {0} {1} time."
msgid_plural "Spawned {0} {1} times."
msgstr[0] "生成了 {0} {1} 次。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2906
msgid "Spawned a Wall of Flesh."
msgstr "生成了血肉墙。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:411
msgid "Spawns a number of bosses around you."
msgstr "在你的周围生成一些Boss。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:416
msgid "Spawns a number of mobs around you."
msgstr "在你的周围生成一些生物。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:351
msgid "Spawns fireworks at a player."
msgstr "在一个玩家身上生成烟花。"

#: ../../TShockAPI/Rest/Rest.cs:432
msgid "Specified API endpoint doesn't exist. Refer to the documentation for a list of valid endpoints."
msgstr "指定的API端点不存在。请参阅文档以获取有效的端点列表。"

#: ../../TShockAPI/SqlLog.cs:344
#, csharp-format
msgid "SQL log failed at: {0}. {1}"
msgstr "SQL 日志失败: {0}. {1}"

#: ../../TShockAPI/SqlLog.cs:315
#, csharp-format
msgid "SQL Log insert query failed: {0}"
msgstr "SQL 日志插入查询失败: {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5683
msgid "SSC must be enabled to use this command."
msgstr "只有在启用服务器端存档后才可以使用这个指令。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:485
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove armor {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊.请移除盔甲 {0}（{1}）,然后重新加入。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:628
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove Defender's Forge item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除护卫熔炉内物品 {0}（{1}）,然后重新加入。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:505
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove dye {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除染料 {0}（{1}）,然后重新加入。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:465
#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:525
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除物品 {0}（{1}）,然后重新加入。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:545
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove item dye {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除物品染料 {0}（{1}）,然后重新加入。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:669
#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:689
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove Loadout 1 item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除装备栏1内物品 {0}（{1}）,然后重新加入。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:709
#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:729
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove Loadout 2 item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除装备栏2内物品 {0}（{1}）,然后重新加入."

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:749
#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:769
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove Loadout 3 item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除装备栏3内物品 {0}（{1}）,然后重新加入."

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:566
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove piggy-bank item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除存钱罐内物品 {0}（{1}）,然后重新加入."

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:587
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove safe item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除保险箱内物品 {0}（{1}）,然后重新加入."

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:607
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove trash item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除垃圾桶内物品 {0}（{1}）,然后重新加入."

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:649
#, csharp-format
msgid "Stack cheat detected. Remove Void Vault item {0} ({1}) and then rejoin."
msgstr "检测到物品堆叠作弊。请移除虚空储物柜内物品 {0}（{1}）,然后重新加入。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2294
msgid "Started a blood moon event."
msgstr " 开启了血月。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2279
msgid "Started a full moon event."
msgstr "已开启满月。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2321
msgid "Started an eclipse."
msgstr "已开启日食。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:933
msgid "Startup parameter overrode maximum player slot configuration value."
msgstr "启动参数覆盖最大玩家数配置。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:915
msgid "Startup parameter overrode REST enable."
msgstr "启动参数覆盖REST启用状态。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:924
msgid "Startup parameter overrode REST port."
msgstr "启动参数覆盖REST端口。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:907
msgid "Startup parameter overrode REST token."
msgstr "启动参数覆盖REST令牌。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2325
msgid "Stopped an eclipse."
msgstr "关闭了日食。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2298
msgid "Stopped the current blood moon event."
msgstr "关闭了血月。"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:167
msgid "Successful login"
msgstr "登录成功"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3463
msgid "suffix <group> <suffix> - Changes a group's suffix."
msgstr "suffix <组名> <后缀> - 修改一个组的聊天后缀."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3564
#, csharp-format
msgid "Suffix of \"{0}\" is \"{1}\"."
msgstr "组\"{0}\"的聊天后缀 \"{1}\"。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3552
#, csharp-format
msgid "Suffix of group \"{0}\" set to \"{1}\"."
msgstr "组\"{0}\"的聊天后缀已被设为\"{1}\"。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5814
msgid "Sync'd!"
msgstr "已同步周围图格！"

#: ../../TShockAPI/Handlers/SyncTilePickingHandler.cs:23
#, csharp-format
msgid "SyncTilePickingHandler: X and Y position is out of world bounds! - From {0}"
msgstr "SyncTilePickingHander: X 和 Y 位置超越了世界边界! - 来自 {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3044
#, csharp-format
msgid "Teleported {0} to {1}."
msgstr "已将{0}传送至{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3109
#, csharp-format
msgid "Teleported {0} to yourself."
msgstr "已将 {0} 传送至你的位置."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3023
#, csharp-format
msgid "Teleported everyone to {0}."
msgstr "已将所有人传送至 {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3096
msgid "Teleported everyone to yourself."
msgstr "所有人已被传送至你的位置."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3198
#, csharp-format
msgid "Teleported to {0}, {1}."
msgstr "已将你传送至坐标({0}, {1})"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2969
#, csharp-format
msgid "Teleported to {0}."
msgstr "成功传送至 {0}."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3152
#, csharp-format
msgid "Teleported to the '{0}'."
msgstr "成功传送至 '{0}' 附近。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2938
msgid "Teleported to the map's spawn point."
msgstr "已传送至地图的出生点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2932
msgid "Teleported to your spawn point (home)."
msgstr "已传送到你的出生点(家)。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:441
msgid "Teleports a player to another player."
msgstr "将一个玩家传送至另一个玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:446
msgid "Teleports a player to yourself."
msgstr "将一个玩家传送到你。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:587
msgid "Teleports you to a warp point or manages warps."
msgstr "将你传送到一个传送点或者管理传送点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:451
msgid "Teleports you to an npc."
msgstr "将你传送到一个npc。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:456
msgid "Teleports you to tile coordinates."
msgstr "将你传送到一个图格坐标。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:329
msgid "Temporarily elevates you to Super Admin."
msgstr "暂时将你提升为超级管理员。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:325
msgid "Temporarily sets another player's group."
msgstr "暂时设置另外的组。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4775
msgid "Temporary region set points have been removed."
msgstr "临时领地设置点已被删除。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5427
msgid "Temporary system access has been given to you, so you can run one command."
msgstr "你已获得临时最高权限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5403
msgid "Thank you for using TShock for Terraria!"
msgstr "欢迎使用泰拉瑞亚TShock服务器！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1200
msgid "That group does not exist."
msgstr "此用户组不存在。"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:256
msgid "The ban is invalid because a current ban for this identifier already exists."
msgstr "目前已经封禁了符合这个匹配代码的玩家，无法再次封禁。"

#: ../../TShockAPI/DB/BanManager.cs:293
msgid "The ban was not valid for an unknown reason."
msgstr "封禁无效，因为没有确切的原因。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2649
msgid "the Brain of Cthulhu"
msgstr "克苏鲁之脑"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4537
#, csharp-format
msgid "The current time is {0}:{1:D2}."
msgstr "当前时间是{0}:{1:D2}。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:251
msgid "The default usergroup could not be found."
msgstr "未找到默认用户组(default)。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:250
msgid "The default usergroup could not be found. This may indicate a typo in the configuration file, or that the group was renamed or deleted."
msgstr "未找到默认用户组（默认为default）。这可能是配置文件中出现了错别字，也可能是该用户组已被重命名或删除。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3189
msgid "The destination coordinates provided don't look like valid numbers."
msgstr "提供的目的地坐标不是有效的数字."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3349
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3364
#, csharp-format
msgid "The destination warp, {0}, was not found."
msgstr "没有找到目标传送点 {0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2656
msgid "the Destroyer"
msgstr "毁灭者"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4401
msgid "The dungeon's position has now been set at your location."
msgstr "地牢的位置已经设置在你的位置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2670
msgid "the Eater of Worlds"
msgstr "世界吞噬怪"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2751
msgid "the Empress of Light"
msgstr "光之女皇"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2678
msgid "the Eye of Cthulhu"
msgstr "克苏鲁之眼"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2777
msgid "the Flying Dutchman"
msgstr "荷兰飞盗船"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2683
msgid "the Golem"
msgstr "石巨人"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:631
#, csharp-format
msgid "The group {0} appeared more than once. Keeping current group settings."
msgstr "数据库中的用户组\"{0}\"重复出现了多次，将使用最早出现的数据。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:245
msgid "The guest group could not be found."
msgstr "未找到访客(guest)用户组。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:244
msgid "The guest group could not be found. This may indicate a typo in the configuration file, or that the group was renamed or deleted."
msgstr "未找到访客用户组（默认为guest）。这可能是配置文件中出现了错别字，也可能是该用户组已被重命名或删除。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2803
msgid "the Ice Queen"
msgstr "冰雪女王"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5392
msgid "The initial setup system is disabled. This incident has been logged."
msgstr "管理认证系统已关闭，你的行为已被记录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6113
#, csharp-format
msgid "The item type {0} is invalid."
msgstr "物品类型{0}是无效的。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2690
msgid "the King Slime"
msgstr "史莱姆王"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2765
msgid "the Lunatic Cultist"
msgstr "拜月教邪教徒"

#: ../../TShockAPI/PaginationTools.cs:185
msgid "The method referenced by LineFormatter has thrown an exception. See inner exception for details."
msgstr "属性LineFormatter中的代码抛出了异常，查看异常以获取详情。"

#: ../../TShockAPI/PaginationTools.cs:247
msgid "The method represented by termFormatter has thrown an exception. See inner exception for details."
msgstr "参数termFormater中的代码抛出了异常，查看异常以获取详情。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2744
msgid "the Moon Lord"
msgstr "月亮领主"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3425
msgid "The permissions have been added to all of the groups in the system."
msgstr "已添加该权限到系统中的所有组。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3730
msgid "The permissions have been removed from all of the groups in the system."
msgstr "已移除系统中所有组的该权限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1874
msgid "The player's character data was successfully uploaded from their initial connection."
msgstr "玩家来自最初连接的角色数据上传成功。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2787
msgid "the Pumpking"
msgstr "南瓜王"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2708
msgid "the Queen Bee"
msgstr "蜂王"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2757
msgid "the Queen Slime"
msgstr "史莱姆皇后"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:158
msgid "The REST authentication token."
msgstr "REST 授权令牌"

#: ../../TShockAPI/UpdateManager.cs:150
msgid "The server is out of date. Latest version: "
msgstr "服务器版本更新，最新版为 "

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4510
msgid "The spawn rate you provided is out-of-range or not a number."
msgstr "你提供的生成率已超出范围或不是数字。"

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:90
msgid "The specified token queued for destruction failed to be deleted."
msgstr "指定销毁队列中的令牌未能被删除。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1883
msgid "The target player has not logged in yet."
msgstr "目标玩家尚未登录"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1863
msgid "The targeted user cannot have their data uploaded, because they are not a player."
msgstr "不能上传目标用户的数据, 因为目标用户不是玩家."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2722
msgid "the Twins"
msgstr "双子魔眼"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1146
#, csharp-format
msgid "The user {0} does not exist! Therefore, the account was not deleted."
msgstr "没有找到名为 {0} 的用户! 所以该账号没有被删除。"

#: ../../TShockAPI/PaginationTools.cs:95
msgid "The value has to be greater than or equal to zero."
msgstr "值应大于等于0。"

#: ../../TShockAPI/PaginationTools.cs:81
msgid "The value has to be greater than zero."
msgstr "该值因大于零。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:127
msgid "The versions of plugins you requested aren't compatible with eachother."
msgstr "你所选择的插件版本不兼容。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2737
msgid "the Wall of Flesh"
msgstr "血肉墙"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:829
msgid "The world's chest limit has been reached - unable to place more."
msgstr "当前世界宝箱数量已达上限，无法放置更多宝箱。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1686
msgid "There are currently no active bans."
msgstr "目前没有被封禁的玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2108
msgid "There are currently no active REST users."
msgstr "当前没有任何有效的临时REST用户。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1448
msgid "There are currently no available identifiers."
msgstr "目前没有可选的匹配代码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4016
msgid "There are currently no banned items."
msgstr "服务器目前还没有被禁用的物品。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4194
msgid "There are currently no banned projectiles."
msgstr "目前还没有被禁用的射弹。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4370
msgid "There are currently no banned tiles."
msgstr "服务器目前还没有被禁用的方块。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3791
#, csharp-format
msgid "There are currently no permissions for {0}."
msgstr "目前还没有{0}的权限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5357
msgid "There are currently no players online."
msgstr "目前没有在线的玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4933
msgid "There are currently no regions defined."
msgstr "服务器没有设置任何领地。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3245
msgid "There are currently no warps defined."
msgstr "服务器没有设置任何传送点。"

#: ../../TShockAPI/RegionHandler.cs:155
msgid "There are no regions at this point, or they are not protected."
msgstr "这个位置没有受到保护的区域。"

#: ../../TShockAPI/RegionHandler.cs:154
msgid "There are no regions at this point."
msgstr "目前还没有任何区域在这个点。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2728
msgid "There is already a Wall of Flesh."
msgstr "血肉墙已存在。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:946
msgid "There was an error processing your login or authentication related request."
msgstr "处理你的登录或认证请求时出错。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:121
msgid "There was an issue figuring out what to download."
msgstr "在获取项目列表时发生错误，无法进行下一步下载。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:90
msgid "There was an issue reading the packages.json."
msgstr "读取插件列表packages.json文件时发生错误。"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:99
#, csharp-format
msgid "This is the plugin you requested to install."
msgid_plural "These are the plugins you requested to install"
msgstr[0] "以上为即将安装的插件。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1019
#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1029
#, csharp-format
msgid "This token will display until disabled by verification. ({0}setup)"
msgstr "在{0}setup认证系统生效期间，你将一直能看到这个认证代码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4256
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4314
#, csharp-format
msgid "Tile {0} is not banned."
msgstr "方块{0}未被禁止。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4350
msgid "Tile Ban Sub-Commands ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "封禁物块的子命令({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4368
msgid "Tile bans ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "封禁物块 ({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:942
#, csharp-format
msgid "Tile kill threshold exceeded {0}."
msgstr "物块破坏速度超过每秒{0}个"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:960
#, csharp-format
msgid "Tile place threshold exceeded {0}."
msgstr "物块放置速度超过每秒{0}个"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6436
#, csharp-format
msgid "To buff a player without them knowing, use {0} instead of {1}"
msgstr "如果想隐藏给对方的提示，请在指令开头使用{0}来替代{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6031
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6327
#, csharp-format
msgid "To execute this command silently, use {0} instead of {1}"
msgstr "如果想隐藏给别人的提示消息，请在指令开头使用{0}来替代{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6030
#, csharp-format
msgid "To get rid of NPCs without making them drop items, use the {0} command instead."
msgstr "如果想清除NPC且不掉落物品，你可以使用{0}指令。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5480
#, csharp-format
msgid "To mute a player without broadcasting to chat, use the command with {0} instead of {1}"
msgstr "如果想禁言时隐藏全服通报，请在指令开头使用{0}来替代{1}。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1018
#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1028
#, csharp-format
msgid "To setup the server, join the game and type {0}setup {1}"
msgstr "进入游戏后输入{0}setup {1}来查看如何获取服主权限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:476
msgid "Toggles build protection."
msgstr "切换建造保护。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:489
msgid "Toggles christmas mode (present spawning, santa, etc)."
msgstr "切换圣诞模式（当前生成速度，圣诞老人，等）。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:550
msgid "Toggles godmode on a player."
msgstr "切换一个玩家的无敌模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:485
msgid "Toggles halloween mode (goodie bags, pumpkins, etc)."
msgstr "切换万圣节模式（口袋，南瓜，等）。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:501
msgid "Toggles spawn protection."
msgstr "启用或关闭出生点保护。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:497
msgid "Toggles the world's hardmode status."
msgstr "启用或关闭困难模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:596
msgid "Toggles to either ignore or recieve whispers from other players."
msgstr "开关是否接收他人的私聊。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:466
msgid "Toggles whether other people can teleport you."
msgstr "是否允许他人传送至你。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:281
msgid "Toggles whether you receive server logs."
msgstr "开关是否接收服务器日志。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:787
msgid "Too many invalid login attempts."
msgstr "尝试登录次数超过上限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6662
msgid "Topaz Gemtree"
msgstr "黄玉宝石树"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1238
#, csharp-format
msgid "Total processor time: {0}"
msgstr "处理器运行总时间：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5218
msgid "tp <region> - Teleports you to the given region's center."
msgstr "tp <region> - 将你传送到指定的区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6527
msgid "Trees types & misc available to use. ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "可选的树的种类 {{0}}/{{1}}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6716
#, csharp-format
msgid "Tried to grow a {0}."
msgstr "尝试在此处种下一颗{0}。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:375
#, csharp-format
msgid "TShock {0} ({1}) now running."
msgstr "TShock {0} ({1}) 正在运行。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1381
msgid "TShock Ban Help"
msgstr "TShock Ban帮助"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:452
msgid "TShock comes with no warranty & is free software."
msgstr "TShock是自由软件与免费软件，不提供任何担保。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:464
msgid "TShock encountered a problem from which it cannot recover. The following message may help diagnose the problem."
msgstr "TShock遇到了无法自动恢复的严重异常，以下消息或许有助于分析原因。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1027
msgid "TShock Notice: setup-code.txt is still present, and the code located in that file will be used."
msgstr "TShock提醒：已从setup-code.txt中读取认证代码。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:329
msgid "TShock was improperly shut down. Please use the exit command in the future to prevent this."
msgstr "TShock被强制关闭。建议使用exit指令进行正常安全关闭。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1003
msgid "TShock will now disable the initial setup system and remove setup-code.txt as it is no longer needed."
msgstr "TShock已禁用初始认证系统并删除setup-code.txt。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5315
#, csharp-format
msgid "TShock: {0} {1}."
msgstr "TShock: {0}{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1447
#, csharp-format
msgid "Type {0}ban help identifiers {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}ban help identifiers {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1685
#, csharp-format
msgid "Type {0}ban list {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}ban list {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3470
#, csharp-format
msgid "Type {0}group help {{0}} for more sub-commands."
msgstr "输入 {0}group help {{0}} 获取更多子命令。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3761
#, csharp-format
msgid "Type {0}group list {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}group list {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3790
#, csharp-format
msgid "Type {0}group listperm {1} {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}group listperm {1} {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6528
#, csharp-format
msgid "Type {0}grow help {{0}} for more sub-commands."
msgstr "输入 {0}grow help {{0}} 获取更多子命令。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5277
#, csharp-format
msgid "Type {0}help {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}help {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3997
#, csharp-format
msgid "Type {0}itemban help {{0}} for more sub-commands."
msgstr "输入 {0}itemban help {{0}} 获得更多子命令。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4015
#, csharp-format
msgid "Type {0}itemban list {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}itemban list {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1063
#, csharp-format
msgid "Type {0}login \"{1}\" {2} to log-in to your account."
msgstr "输入 {0}login \"{1}\" {2} 登录"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1065
#, csharp-format
msgid "Type {0}login {1} to log-in to your account."
msgstr "输入 {0}login {1} 登录"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1060
#, csharp-format
msgid "Type {0}login to log-in to your account using your UUID."
msgstr "输入{0}login 以你的UUID作为凭证登录."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4175
#, csharp-format
msgid "Type {0}projban help {{0}} for more sub-commands."
msgstr "输入 {0}projban help {{0}} 获得更多子命令。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4193
#, csharp-format
msgid "Type {0}projban list {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}projban list {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5225
#, csharp-format
msgid "Type {0}region {{0}} for more sub-commands."
msgstr "输入 {0}region {{0}} 获得更多子命令。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5003
#, csharp-format
msgid "Type {0}region info {1} {{0}} for more information."
msgstr "输入 {0}region info {1} {{0}} 了解更多信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4932
#, csharp-format
msgid "Type {0}region list {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}region list {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2110
#, csharp-format
msgid "Type {0}rest listusers {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}rest listusers {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4351
#, csharp-format
msgid "Type {0}tileban help {{0}} for more sub-commands."
msgstr "输入 {0}tileban {{0}} 获得更多子命令。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4369
#, csharp-format
msgid "Type {0}tileban list {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}tileban list {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3244
#, csharp-format
msgid "Type {0}warp list {{0}} for more."
msgstr "输入 {0}warp list {{0}} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5383
#, csharp-format
msgid "Type {0}who {1} for more."
msgstr "输入 {0}who {1} 了解更多。"

#: ../../TShockAPI/PaginationTools.cs:108
msgid "Type /<command> {{0}} for more."
msgstr "输入/<command> {{0}}获取更多信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6460
#, csharp-format
msgid "Unable to find any buff named \"{0}\""
msgstr "无法找到任何名为\"{0}\"的状态"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6401
#, csharp-format
msgid "Unable to find any buffs named \"{0}\""
msgstr "无法找到任何名为\"{0}\"的状态"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6445
#, csharp-format
msgid "Unable to find any player named \"{0}\""
msgstr "无法找到任何名为\"{0}\"的玩家"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6339
#, csharp-format
msgid "Unable to find any players named \"{0}\""
msgstr "无法找到任何名为\"{0}\"的玩家"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5686
#, csharp-format
msgid "Unable to launch {0} because he is not logged in."
msgstr "{0}未登录，无法将他发射到空中。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5688
#, csharp-format
msgid "Unable to launch {0} because she is not logged in."
msgstr "{0}未登录，无法将她发射到空中。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1502
msgid "Unable to parse command '{0}' from player {1}."
msgstr "无法解析{1}的指令{0}。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1501
msgid "Unable to parse command. Please contact an administrator for assistance."
msgstr "无法解析指令，请联系管理员以获取帮助。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2900
msgid "Unable to spawn a Wall of Flesh based on its current state or your current location."
msgstr "无法生成血肉墙，因为它已经存在或你不在地狱层。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:665
#, csharp-format
msgid "Unable to update group of user {0}."
msgstr "无法更新 {0} 所在的用户组。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:477
#, csharp-format
msgid "Unable to verify the password hash for user {0} ({1})"
msgstr "无法验证用户{0}（{1}）的密码哈希值"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3927
#, csharp-format
msgid "Unbanned {0}."
msgstr "物品 {0} 已被允许使用."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4109
#, csharp-format
msgid "Unbanned projectile {0}."
msgstr "射弹已被解除封禁{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4285
#, csharp-format
msgid "Unbanned tile {0}."
msgstr "图格已被解除封禁{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1469
#, csharp-format
msgid "Unknown ban command. Try {0} {1}, {2}, {3}, {4}, {5}, or {6}."
msgstr "未知的封禁指令。尝试{0} {1}, {2}, {3}, {4}, {5}, 或者{6}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6710
msgid "Unknown plant!"
msgstr "未知的植物！"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:247
msgid "Unrecognized player direction"
msgstr "无效的玩家方向"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3573
msgid "Unrecognized special effect (Packet 51). Please report this to the TShock developers."
msgstr "遇到了无法识别的特殊效果（51号包），请向 TShock 开发者报告此事。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:354
msgid "Unsupported database type."
msgstr "尚不支持这种数据库。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:465
msgid "Until the problem is resolved, TShock will not be able to start (and will crash on startup)."
msgstr "重新启动TShock很有可能仍然会遇到此异常崩溃。"

#: ../../TShockAPI/UpdateManager.cs:120
#, csharp-format
msgid "Update server did not respond with an OK. Server message: [error {0}] {1}"
msgstr "检查更新服务器出现异常。服务器响应状态码{0}（{1}）。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:231
msgid "UpdateLogin SQL returned an error"
msgstr "更新登录日志时, 数据库返回了一个错误。"

#: ../../TShockAPI/UpdateManager.cs:83
#: ../../TShockAPI/UpdateManager.cs:86
#, csharp-format
msgid "UpdateManager warning: {0}"
msgstr "自动检查更新时出现异常：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:321
msgid "Upload the account information when you joined the server as your Server Side Character data."
msgstr "上传并使用加入服务器时的本地存档来覆盖服务器端存档。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1930
#, csharp-format
msgid "Usage: {0}tempgroup <username> <new group> [time]"
msgstr "用法: {0}tempgroup <用户名> <新组> [有效时间]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2015
msgid "Usage: /sudo [command]."
msgstr "用法：/sudo [指令]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1858
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1864
msgid "Usage: /uploadssc [playername]."
msgstr "用法：/uploadssc [玩家名]"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2456
#, csharp-format
msgid "Use \"{0}worldevent rain slime\" to start slime rain!"
msgstr "使用 {0}worldevent rain slime 开始一场史莱姆雨!"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2123
msgid "Use \"my query\" for items with spaces."
msgstr "用\"半角双引号\"包裹关键字来搜索名字带有空格的物品。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:2124
msgid "Use tsi:[number] or tsn:[username] to distinguish between user IDs and usernames."
msgstr "使用 tsi:序号 或者 tsn:名称 来区分含有数字的名称。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:232
msgid "Used to authenticate as superadmin when first setting up TShock."
msgstr "首次设置 TShock时用作超级管理员身份验证。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1342
#, csharp-format
msgid "User {0} '{1}' doesn't exist"
msgstr "用户 {0} “{1}”不存在"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1124
#, csharp-format
msgid "User {0} already exists."
msgstr "用户 {0} 已经存在。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1128
#, csharp-format
msgid "User {0} could not be added, check console for details."
msgstr "无法添加用户{0}，请查看控制台获取更多信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1212
#, csharp-format
msgid "User {0} could not be added. Check console for details."
msgstr "无法添加用户{0}。请查看控制台获取更多信息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1204
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1316
#, csharp-format
msgid "User {0} does not exist."
msgstr "用户 {0} 不存在。"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:639
#, csharp-format
msgid "User account {0} already exists"
msgstr "账号“{0}”已存在"

#: ../../TShockAPI/DB/UserManager.cs:652
#, csharp-format
msgid "User account {0} does not exist"
msgstr "用户“{0}”不存在"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1218
msgid "User management command help:"
msgstr "用户管理指令帮助信息："

#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:138
#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:144
#: ../../TShockAPI/Rest/SecureRest.cs:152
msgid "Username or password may be incorrect or this account may not have sufficient privileges."
msgstr "用户名或密码错误，也可能是该用户没有足够的权限。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:366
#: ../../TShockAPI/TShock.cs:370
#, csharp-format
msgid "Using {0} for tile implementation"
msgstr "图格内部实现：{0}"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1850
#, csharp-format
msgid "Using {0} on non-honey"
msgstr "{0}只能用于蜂蜜"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1859
#, csharp-format
msgid "Using {0} on non-lava"
msgstr "{0}只能用于岩浆"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1866
#, csharp-format
msgid "Using {0} on non-shimmer"
msgstr "{0}只能用于微光"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1841
#, csharp-format
msgid "Using {0} on non-water"
msgstr "{0}只能用于水"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1873
#, csharp-format
msgid "Using {0} on non-water or shimmer"
msgstr "{0}只能用于水或微光"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1881
#, csharp-format
msgid "Using {0} to manipulate unknown liquid {1}"
msgstr "无法使用{0}来更改不明液体{1}。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1796
#, csharp-format
msgid "Using banned {0} to manipulate liquid"
msgstr "没有权限使用{0}，无法更改地图上的液体"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1819
msgid "Using banned honey bucket without permissions"
msgstr "没有使用蜂蜜桶的权限"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1812
msgid "Using banned lava bucket without permissions"
msgstr "没有使用岩浆桶的权限"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1826
msgid "Using banned shimmering water bucket without permissions"
msgstr "没有使用微光桶的权限"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1805
msgid "Using banned water bucket without permissions"
msgstr "没有使用水桶的权限"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:934
msgid "UUID does not match this character."
msgstr "UUID与该角色不匹配。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2162
#, csharp-format
msgid "Valid event types: {0}."
msgstr "有效的事件类型： {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2163
#, csharp-format
msgid "Valid invasion types if spawning an invasion: {0}."
msgstr "当你生成入侵时，有效的入侵类型：{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2348
#, csharp-format
msgid "Valid invasion types: {0}."
msgstr "有效的入侵类型： {0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2564
#, csharp-format
msgid "Valid world modes: {0}"
msgstr "有效的世界模式：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3265
#, csharp-format
msgid "Warp {0} already exists."
msgstr "传送点 {0} 已存在。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3301
#, csharp-format
msgid "Warp {0} is now private."
msgstr "传送点 {0} 现已隐藏。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3303
#, csharp-format
msgid "Warp {0} is now public."
msgstr "传送点 {0} 现已公开。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3261
#, csharp-format
msgid "Warp added: {0}."
msgstr "已添加传送点：{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3280
#, csharp-format
msgid "Warp deleted: {0}"
msgstr "已删除传送点：{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3360
#, csharp-format
msgid "Warped to {0}."
msgstr "已传送至{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3243
msgid "Warps ({{0}}/{{1}}):"
msgstr "传送点 ({{0}}/{{1}}):"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:451
msgid "Welcome to TShock for Terraria!"
msgstr "欢迎使用泰拉瑞亚TShock服务器！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5534
msgid "Whisper Syntax"
msgstr "私聊的用法"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6624
msgid "Willow Tree"
msgstr "黄柳树"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:85
msgid "Without a list of plugins to install, no plugins can be installed."
msgstr "因此，没有同步安装任何插件。"

#: ../../TShockAPI/BackupManager.cs:80
#, csharp-format
msgid "World backed up ({0})."
msgstr "世界已备份（{0}）。"

#: ../../TShockAPI/BackupManager.cs:78
msgid "World backed up."
msgstr "世界已备份。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2589
#, csharp-format
msgid "World mode set to {0}."
msgstr "世界模式设置为 {0}。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:824
#, csharp-format
msgid "World name will be overridden by: {0}"
msgstr "世界名称将被重命名为:{0}"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:781
#, csharp-format
msgid "World path has been set to {0}"
msgstr "地图路径已设置为{0}。"

#: ../../TShockAPI/SaveManager.cs:137
#, csharp-format
msgid "World saved at ({0})"
msgstr "世界已经保存到({0})"

#: ../../TShockAPI/SaveManager.cs:135
msgid "World saved."
msgstr "世界保存完毕."

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:4964
#, csharp-format
msgid "X: {0}; Y: {1}; W: {2}; H: {3}, Z: {4}"
msgstr "X: {0}; Y: {1}; W: {2}; H: {3}, Z: {4}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5954
msgid "You are already dead!"
msgstr "你已经死了！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:793
msgid "You are already logged in, and cannot login again."
msgstr "你已经登录了, 不能再次登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2928
msgid "You are dead. Dead players can't go home."
msgstr "你已死亡。此时不能回家。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1519
msgid "You are muted!"
msgstr "你被禁言了！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5444
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5459
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5550
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5587
msgid "You are muted."
msgstr "你被禁言了。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6770
#, csharp-format
msgid "You are no longer in god mode."
msgstr "你现在不处于无敌模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6004
msgid "You are not dead!"
msgstr "你没有死亡！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5470
msgid "You are not in a party!"
msgstr "你不在任何队伍当中，无法使用队内聊天！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:955
msgid "You are not logged-in. Therefore, you cannot logout."
msgstr "你还没有登录所以不能登出。"

#: ../../TShockAPI/Configuration/TShockConfig.cs:333
msgid "You are not on the whitelist."
msgstr "你不在白名单中。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5634
msgid "You are now being annoyed."
msgstr "你觉得有点烦恼。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6769
#, csharp-format
msgid "You are now in god mode."
msgstr "你现在已经处于无敌模式了。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6422
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6479
#, csharp-format
msgid "You buffed yourself with {0} ({1}) for {2} seconds."
msgstr "你给你自己添加了状态{0}（{1}），持续{2}秒。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6065
#, csharp-format
msgid "You butchered {0} NPC."
msgid_plural "You butchered {0} NPCs."
msgstr[0] "你杀死了{0}个NPC。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:453
msgid "You can modify & distribute it under the terms of the GNU GPLv3."
msgstr "你可以合法地复制、分发和修改此软件，但需要遵守GNU GPLv3协议。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:699
#, csharp-format
msgid "You can use '{0}sudo {0}{1}' to override this check."
msgstr "你可以使用{0}sudo {0}{1} 来越过该检查。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5618
#, csharp-format
msgid "You can use {0} instead of {1} to annoy a player silently."
msgstr "如果想隐藏给对方的提示，请在指令开头使用{0}来替代{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5834
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5936
#, csharp-format
msgid "You can use {0} instead of {1} to execute this command silently."
msgstr "如果想隐藏全服通报，请在指令开头使用{0}来替代{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5702
#, csharp-format
msgid "You can use {0} instead of {1} to launch a firework silently."
msgstr "如果想隐藏给对方的提示，请在指令开头使用{0}来替代{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5646
#, csharp-format
msgid "You can use {0} instead of {1} to rocket a player silently."
msgstr "如果想隐藏全服通报，请在指令开头使用{0}来替代{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5580
#, csharp-format
msgid "You can use {0}{1} to toggle this setting."
msgstr "你可以使用{0}{1}来切换此设置。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5607
#, csharp-format
msgid "You can use {0}{1} to whisper to other players."
msgstr "你可以使用{0}{1}向其他玩家发送私聊消息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6749
msgid "You can't god mode a non player!"
msgstr "无敌模式只能对真实的玩家使用！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6349
msgid "You can't heal a dead player!"
msgstr "无法为死亡的玩家恢复生命值！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1351
msgid "You can't kick another admin."
msgstr "你不能踢出其他管理员。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:537
#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:538
msgid "You can't remove the default guest group."
msgstr "你无法删除默认访客用户组。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5973
msgid "You can't respawn the server console!"
msgstr "复活只能对真实的玩家使用！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:824
msgid "You cannot login whilst crowd controlled."
msgstr "在无法行动时不能登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:810
msgid "You cannot login whilst dead."
msgstr "你无法在死亡时登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:818
msgid "You cannot login whilst using an item."
msgstr "使用物品时你无法登录。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6160
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6299
msgid "You cannot spawn banned items."
msgstr "你不能使用已经被禁用的物品。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3563
msgid "You cannot use the Enchanted Moondial because time is stopped."
msgstr "时间被锁定停止流动，无法使用附魔月晷。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3533
msgid "You cannot use the Enchanted Sundial because time is stopped."
msgstr "时间被锁定停止流动，无法使用附魔日晷。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5557
msgid "You cannot whisper to yourself."
msgstr "你不能对自己发送私聊。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5867
#, csharp-format
msgid "You deleted {0} item within a radius of {1}."
msgid_plural "You deleted {0} items within a radius of {1}."
msgstr[0] "你删除了{1}范围内的{0}个物品。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5891
#, csharp-format
msgid "You deleted {0} NPC within a radius of {1}."
msgid_plural "You deleted {0} NPCs within a radius of {1}."
msgstr[0] "你清除了{1}范围内的{0}个NPC。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5916
#, csharp-format
msgid "You deleted {0} projectile within a radius of {1}."
msgid_plural "You deleted {0} projectiles within a radius of {1}."
msgstr[0] "你清除了{1}范围内的{0}个射弹。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6332
msgid "You didn't put a player name."
msgstr "你没有输入玩家名。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4352
msgid "You died! Normally, you'd be banned."
msgstr "你死了。因为封禁失败，你被踢出了服务器。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:696
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5296
msgid "You do not have access to this command."
msgstr "你没有权限使用该指令。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:879
msgid "You do not have permission to build in the spawn point."
msgstr "你没有权限在出生点附近进行建造。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:882
msgid "You do not have permission to build in this region."
msgstr "你没有权限在此区域内进行建造。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:876
msgid "You do not have permission to build on this server."
msgstr "你没有权限在此服务器上进行建造。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativeUnlocksHandler.cs:74
msgid "You do not have permission to contribute research."
msgstr "你没有权限来贡献物品研究。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1240
msgid "You do not have permission to create that projectile."
msgstr "你没有权限发射此射弹。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:113
msgid "You do not have permission to freeze the biome spread of the server."
msgstr "你没有权限冻结生物群系蔓延。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:109
msgid "You do not have permission to freeze the rain strength of the server."
msgstr "你没有权限冻结服务器降雨强度。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:103
msgid "You do not have permission to freeze the time of the server."
msgstr "你没有权限冻结服务器时间。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:110
msgid "You do not have permission to freeze the wind strength of the server."
msgstr "你没有权限冻结服务器风速。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6727
msgid "You do not have permission to god mode another player."
msgstr "你没有权限设置其他玩家的无敌模式。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6538
msgid "You do not have permission to grow this tree type"
msgstr "你没有权限生成这种树木。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3035
msgid "You do not have permission to hurt Town NPCs."
msgstr "你没有权限攻击城镇NPC。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/RequestTileEntityInteractionHandler.cs:22
msgid "You do not have permission to modify a Hat Rack in a protected area!"
msgstr "你没有权限修改受保护区域内的帽架！"

#: ../../TShockAPI/Handlers/DisplayDollItemSyncHandler.cs:21
#: ../../TShockAPI/Handlers/RequestTileEntityInteractionHandler.cs:28
msgid "You do not have permission to modify a Mannequin in a protected area!"
msgstr "你没有权限修改受保护区域内的人体模型！"

#: ../../TShockAPI/Handlers/RequestTileEntityInteractionHandler.cs:34
msgid "You do not have permission to modify a TileEntity in a protected area!"
msgstr "你没有权限修改受保护区域内的物块实体！"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:114
msgid "You do not have permission to modify the NPC spawn rate of the server."
msgstr "你没有权限更改服务器的生物生成率。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:107
msgid "You do not have permission to modify the rain strength of the server."
msgstr "你没有权限更改服务器的降雨强度。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:111
msgid "You do not have permission to modify the tile placement range of your character."
msgstr "你没有权限修改放置范围。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:104
msgid "You do not have permission to modify the time of the server."
msgstr "你没有权限修改服务器时间。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:108
msgid "You do not have permission to modify the time speed of the server."
msgstr "你没有权限修改服务器时间流速。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:106
msgid "You do not have permission to modify the wind strength of the server."
msgstr "你没有权限修改服务器风速。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:112
msgid "You do not have permission to modify the world difficulty of the server."
msgstr "你没有权限更改服务器的世界难度。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5495
#, csharp-format
msgid "You do not have permission to mute {0}"
msgstr "你没有权限禁言{0}。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:1788
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "你没有权限执行该操作。"

#: ../../TShockAPI/ItemBans.cs:202
msgid "You do not have permission to place actuators."
msgstr "你没有权限放置促动器。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4107
msgid "You do not have permission to place Logic Sensors."
msgstr "你没有权限放置感应器。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:679
#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:2319
msgid "You do not have permission to place this tile."
msgstr "你没有权限放置此物块。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3617
msgid "You do not have permission to relocate Town NPCs."
msgstr "你没有权限移动城镇NPC。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5981
msgid "You do not have permission to respawn another player."
msgstr "你没有权限复活其他玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5351
msgid "You do not have permission to see player IDs."
msgstr "你没有权限查看玩家的序号。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/EmojiHandler.cs:19
msgid "You do not have permission to send emotes!"
msgstr "你没有权限发送表情！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3657
msgid "You do not have permission to spawn pets."
msgstr "你没有权限生成宠物。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4267
msgid "You do not have permission to start a party."
msgstr "你没有权限开启派对。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3650
msgid "You do not have permission to start invasions."
msgstr "你没有权限召唤入侵。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2171
#, csharp-format
msgid "You do not have permission to start the {0} event."
msgstr "你没有权限开启 {0} 事件。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4285
msgid "You do not have permission to start the Old One's Army."
msgstr "你没有权限召唤撒旦军队。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3643
msgid "You do not have permission to summon bosses."
msgstr "你没有权限召唤Boss。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3045
msgid "You do not have permission to summon the Empress of Light."
msgstr "你没有权限召唤光之女皇。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3062
msgid "You do not have permission to summon the Lunatic Cultist!"
msgstr "你没有权限召唤拜月教徒！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3508
msgid "You do not have permission to summon the Skeletron."
msgstr "你没有权限召唤骷髅王。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3085
msgid "You do not have permission to teleport all other players."
msgstr "你没有权限传送所有其他玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2996
msgid "You do not have permission to teleport all players."
msgstr "你没有权限传送所有玩家。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2979
msgid "You do not have permission to teleport other players."
msgstr "你没有权限传送其他玩家。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3972
#, csharp-format
msgid "You do not have permission to teleport using {0}."
msgstr "你没有使用{0}进行传送的权限。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3884
msgid "You do not have permission to teleport using items."
msgstr "你没有权限使用物品进行传送。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/PylonHandler.cs:54
msgid "You do not have permission to teleport using pylons."
msgstr "你没有权限使用晶塔进行传送。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3908
msgid "You do not have permission to teleport using Wormhole Potions."
msgstr "你没有权限使用虫洞药水。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5170
msgid "You do not have permission to teleport."
msgstr "你没有权限进行传送。"

#: ../../TShockAPI/Handlers/NetModules/CreativePowerHandler.cs:105
msgid "You do not have permission to toggle godmode."
msgstr "你没有权限切换“上帝模式”。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1853
msgid "You do not have permission to upload another player's character join-state server-side-character data."
msgstr "你没有权限上传其他玩家加入状态的SSC云存档。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3664
msgid "You do not have permission to use permanent boosters."
msgstr "你没有权限使用永久性强化物品。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3555
msgid "You do not have permission to use the Enchanted Moondial."
msgstr "你没有权限使用附魔月晷。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3525
msgid "You do not have permission to use the Enchanted Sundial."
msgstr "你没有权限使用附魔日晷。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3572
msgid "You do not have permission to use this effect."
msgstr "你没有权限触发此效果。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:657
#, csharp-format
msgid "You entered a space after {0} instead of a command. Type {0}help for a list of valid commands."
msgstr "你在{0}后面输入了一个空格，但指令和{0}之间不应有空格。输入{0}查看可用的指令列表。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:995
msgid "You failed to change your password."
msgstr "更改密码失败。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2494
msgid "You have been Bounced."
msgstr "你的玩家名异常。"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1394
msgid "You have been remotely muted"
msgstr "您已被禁言"

#: ../../TShockAPI/Rest/RestManager.cs:1399
msgid "You have been remotely unmmuted"
msgstr "你的禁言已被远程解除"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:966
msgid "You have been successfully logged out of your account."
msgstr "你已成功登出。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6481
#, csharp-format
msgid "You have buffed {0} with {1} ({2}) for {3} seconds!"
msgstr "你给{1}({2})添加了{3}秒的buff{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1973
#, csharp-format
msgid "You have changed {0}'s group to {1}"
msgstr "你已将 {0}的用户组改为 {1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1978
#, csharp-format
msgid "You have changed {0}'s group to {1} for {2}"
msgstr "你已将 {0}的用户组从 {1}改为{2}"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:4367
msgid "You have fallen in hardcore mode, and your items have been lost forever."
msgstr "你在硬核模式下死亡后永远地离开了这个世界，失去了一切物品。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5678
#, csharp-format
msgid "You have launched {0} into space."
msgstr "你把{0}发射到了太空。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5676
msgid "You have launched yourself into space."
msgstr "你把你自己发射到了太空。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5514
#, csharp-format
msgid "You have muted {0} for {1}"
msgstr "你禁言了{0}{1}时间"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6013
#, csharp-format
msgid "You have respawned {0}"
msgstr "你重生了{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6018
msgid "You have respawned yourself."
msgstr "你复活了你自己。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:984
msgid "You have successfully changed your password."
msgstr "你已成功更改密码。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5502
#, csharp-format
msgid "You have unmuted {0}."
msgstr "你解除了{0}的禁言。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5606
msgid "You haven't previously received any whispers."
msgstr "你没有收到过任何私聊消息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6363
#, csharp-format
msgid "You healed {0} for {1} HP."
msgstr "你为{0}恢复了{1}血量。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6361
#, csharp-format
msgid "You healed yourself for {0} HP."
msgstr "你为你自己恢复了{0}血量。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5963
#, csharp-format
msgid "You just killed {0}!"
msgstr "你杀死了{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5961
msgid "You just killed yourself!"
msgstr "你被杀死了！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5760
#, csharp-format
msgid "You launched fireworks on {0}."
msgstr "你在{0}上发射了烟花。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5758
msgid "You launched fireworks on yourself."
msgstr "你在你自己的位置上发射了烟花。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:618
msgid "You logged in from another location."
msgstr "你已经从另一个IP地址进入了游戏。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:609
msgid "You logged in from the same IP."
msgstr "你已经从相同的IP地址进入了游戏。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5577
msgid "You may now receive whispers from other players."
msgstr "你将可以收到其他人给你发的私聊消息。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2658
msgid "You may wish to consider removing the tshock.ignore.ssc permission or negating it for this player."
msgstr "如果想使该玩家受到服务器端存档的管理，你可以移除tshock.ignore.ssc权限或添加反向权限。"

#: ../../TShockAPI/DB/RegionManager.cs:762
msgid "You must be logged in to take advantage of protected regions."
msgstr "你必须登录才能修改受保护区域。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5412
msgid "You must provide a setup code!"
msgstr "你必须提供一个setup！"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3566
msgid "You must set ForceTime to normal via config to use the Enchanted Moondial."
msgstr "你必须将配置中的ForceTime设为normal才能使用附魔月晷。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3536
msgid "You must set ForceTime to normal via config to use the Enchanted Sundial."
msgstr "你需要将配置文件中的ForceTime改为normal（时间正常流动）才可以使用附魔日晷。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2733
msgid "You must spawn the Wall of Flesh in hell."
msgstr "只有在地狱中才能生成血肉墙。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:704
msgid "You must use this command in-game."
msgstr "你必须在游戏内使用该指令。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2559
msgid "You need to join with a hardcore player."
msgstr "只有硬核模式的角色才能进入服务器。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2553
msgid "You need to join with a mediumcore player or higher."
msgstr "只有中核模式或更高难度的角色才能进入服务器。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:2547
msgid "You need to join with a softcore player."
msgstr "只有软核模式的角色才能进入服务器。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:566
msgid "You need to rejoin to ensure your trash can is cleared!"
msgstr "请重新进入服务器以确保垃圾箱已清空！"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2842
#, csharp-format
msgid "You spawned {0} {1} time."
msgid_plural "You spawned {0} {1} times."
msgstr[0] "你生成了{0}{1}次。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3344
#, csharp-format
msgid "You warped {0} to {1}."
msgstr "你将{0}传送到了{1}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3010
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3050
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3093
#: ../../TShockAPI/Commands.cs:3108
#, csharp-format
msgid "You were teleported to {0}."
msgstr "你已被传送至 {0}。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1724
msgid "You will be teleported to your last known location..."
msgstr "你将被传送至上次离开时的位置…"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5579
msgid "You will no longer receive whispers from other players."
msgstr "你将不会收到其他人给你发的私聊消息。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6501
msgid "You're not allowed to change tiles here!"
msgstr "你没有在这里修改图格的权限，无法种树！"

#: ../../TShockPluginManager/NugetCLI.cs:84
msgid "You're trying to sync, but you don't have a packages.json file."
msgstr "使用sync进行同步插件，但没有找到插件列表packages.json文件。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:2001
msgid "Your account has been elevated to superadmin for 10 minutes."
msgstr "你的账户权限变更为超级管理员，有效期10分钟。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1056
#, csharp-format
msgid "Your account, \"{0}\", has been registered."
msgstr "你的账户，\"{0}\"，已被注册。"

#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:268
#: ../../TShockAPI/DB/GroupManager.cs:270
msgid "Your account's group could not be loaded. Please contact server administrators about this."
msgstr "你的用户组无法被加载，请联系服务器管理员处理此错误。"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1459
msgid "Your client didn't send the right connection information."
msgstr "你的客户端没有发送正确的连接信息。"

#: ../../TShockAPI/Bouncer.cs:461
msgid "Your client sent a blank character name."
msgstr "玩家名为空"

#: ../../TShockAPI/TShock.cs:1359
msgid "Your client sent a blank UUID. Configure it to send one or use a different client."
msgstr "你的客户端发送了一个空白的UUID。请使用另一个版本的客户端，或修改配置使其正常发送UUID。"

#: ../../TShockAPI/DB/RegionManager.cs:103
msgid "Your database contains invalid UserIDs (they should be integers)."
msgstr "你的数据库中有无效的用户ID（它们应该是整数）"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1980
#, csharp-format
msgid "Your group has been changed to {0} for {1}"
msgstr "你的组别成功从{0}变到了{1}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1974
#, csharp-format
msgid "Your group has temporarily been changed to {0}"
msgstr "你的组别暂时更改至{0}"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:6165
msgid "Your inventory seems full."
msgstr "你的物品栏好像满了。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1873
msgid "Your local character data, from your initial connection, has been uploaded to the server."
msgstr "已成功上传并使用加入服务器时的本地存档。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5401
#, csharp-format
msgid "Your new account has been verified, and the {0}setup system has been turned off."
msgstr "用户验证成功，{0}setup认证系统已关闭。你可以在后台输入{0}user group <用户名> owner 来获取服主权限。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3294
msgid "Your password did not match this character's password."
msgstr "用户名或密码错误。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1057
#, csharp-format
msgid "Your password is {0}."
msgstr "你的密码是{0}。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1992
msgid "Your previous permission set has been restored."
msgstr "你已回复到原来的权限。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5807
msgid "Your reference dumps have been created in the server folder."
msgstr "参考信息已被保存到服务器对应的文件夹中。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:1772
msgid "Your server-side character data has been saved."
msgstr "你的服务端存档已保存。"

#: ../../TShockAPI/TSPlayer.cs:1395
msgid "Your temporary group access has expired."
msgstr "你的临时用户组权限已到期。"

#: ../../TShockAPI/Commands.cs:5215
msgid "z <name> <#> - Sets the z-order of the region."
msgstr "z <领地名> <#> - 设置区域的z轴。"

#: ../../TShockAPI/GetDataHandlers.cs:3314
msgctxt "Likely non-vanilla client send zero-length password"
msgid "You have been Bounced for invalid password."
msgstr "你输入的密码异常。"

#: ../../TShockAPI/TSServerPlayer.cs:34
msgctxt "The account name of server console."
msgid "ServerConsole"
msgstr "服务器后台"

